【科幻冒險多甜】《一場末日危機，令患上中二病的我變成救世者》

本人曾於講故台發表過驚慄小說，現簡單介紹一下：

恐怖蔓延令你一讀一驚心《攝魂偽術家》18+

陰霾籠罩令人不寒而慄《慾望共胴體》18+

以下為本人在蕉園的ID，歡迎關注本人：

以下為本人的IG，可交個朋友分享寫作經驗：

第一章：杜子奇

在一個古怪的銀黑色球狀密室內，兩名赤條條的少男少女面對面，彼此身體緊密交纏著。少女擁有標致的面孔以及爆燈的身材，一把烏黑亮麗的頭髮長至腰間，樣子純真卻帶著誘人野性，正以一張半開半合的朱唇迎接男子的舌頭。男子起初若有所思，但在強烈的慾望驅使之下，突然把舌頭放進少女的口腔內盡情品嚐對方的津液，雙方經過一輪舌尖上的互動之後，男方的舌頭轉攻向少女的身體，在女子濕漉漉的身上，他品嚐到一陣濃烈的藥水味道。突然間，男子一雙手抓緊位於正前方的一對車頭燈，十隻手指如有節奏般擠壓，過程中更以咀親吻對方胸前的兩顆櫻桃。舌戰完畢後，他開始將注意力聚焦對方的下半身。女子下身的神秘地帶上有一個象徵男子性器官的箭咀紋身，箭頭指向她自己的私處，箭咀上方紋上英文"ENTER"的字眼。看到這裡，男子的弟弟硬了起來，二話不說，立即根據女子下身寫上的指示進入那個精彩萬分的誘人三角。就在此時，男子的瞳孔放大，大腦某區域的意識更開始活躍起來，如同被開啟了身體上某個機關一樣...........

我叫杜子奇，英文名ADAM，係一個Ｘ大畢業生，讀完BBA先至知道人生最大目標就係安安樂樂咁搵份飽唔死餓唔親嘅工，最重要係月入唔好超過申請公屋上限。我依家實踐緊，做緊大廈保安，基本上人工搵嚟自己使，我老竇死得早，老母改嫁後又唔駛我養，令我年中慳返唔少，但我D錢儲儲埋埋用嚟買晒FIGURE同玩具，就好似IRONMAN同埋高達嗰類出極都唔完嘅玩具咁，至衰都仲係D限定版，搞到我下下要用炒價入，依家我連學人哋玩下PTGF都冇錢，個個月幫D玩具奸商打工，就連屋企間房都要俾晒呢班朋友仔住。

講咗咁耐，你會問：「點解我會喺度？點解我會剝清光嘅？」呢個問題連我都答你唔到。對唔住，我真係記唔起我點嚟呢度，至於我之前做緊咩，我統統冇晒印象，莫非係我斷片？.......冇理由，我咁大個仔都未試過啪藥。呢度成間密室咁，似十足恐懼鬥室套電影入面主角被折磨嘅空間，究竟係咩地方？眼前呢個女仔又係邊個嚟？佢樣靚身材正，做乜好地地會攤嚮度？言歸正傳，個女仔講完一D我聽唔明嘅野之後，就走過嚟攬實我，人生爽到一個點，到底係咪有伏呢？算把啦，反正冇女會埋我身去迷姦一個窮L。我讀書唔多，不過都聽過「有食唔食，罪大惡極。」試問一個咁引死人嘅女仔剝清光瞓嚮隔離，如果我仲係聖人嘅話，我嘅性取向會存在好大問題，我只想話，我係一個好正常嘅男人。

留名

但係點解當我插條J入去之後，個腦會不斷咁LOAD最近嘅記憶同生活片段？嗰種感覺就好似電腦插咗手指一樣，到底發生咗咩事？我係咪發緊夢？有冇人話我知成件事係點？

第二章：PORTAL

某月某日，故事的開端發生於一個服務式住宅單位內。

「呢個叫PORTAL，字面解作傳送門嘅意思，實際上係個立體生物掃描器。」身穿運動背心和短褲的妙齡女子指著住宅單位內一具不斷向外發射不明詭異光束的黑色半球體，試圖向前來調查的大廈保安員杜子奇解釋。單位內則放置了不同的小型動植物，有蘭花、玫瑰、雀鳥、不同品種的貓狗、蛇和變色龍等，儼如一個小型動物園一樣。

「我收到鄰居投訴，話妳對佢哋作出滋擾。小姐，麻煩妳解釋一下呢個.......PORTAL同嗰D動植物之間嘅關係？」杜子奇面上流露出好奇的表情問道。

「嗰D動物全部都係雌雄成雙嘅，呢個係方舟計劃嘅一部份，我要帶領佢哋離開地球。」女子說話時胸部微晃，露出腋下的誘人半球。

「就憑妳嗰具古靈精怪嘅機器？」

「傳送門已經初步完成掃描程序，再等多五分鐘，佢就會將五十平方米範圍內，亦即呢個單位內嘅所有生物數據收集，包括咗基因同大腦意識數據，完成後，就會轉送去土星衞星泰坦上嘅中轉站裝置。」

各位早晨！

「小姐，妳到底喺度講乜野？妳係新搬入嚟嗰個租客嗎？可唔可以睇下妳張身份證？」

「聽住，我意思係話，地球上兩大強國將於一年內爆發核戰，加上病毒疫情擴散，人類以至地球上嘅生命會於明年滅絕，我哋呢個方舟計劃，係利用喺泰坦上所蘊含嘅豐富有機物質資源，喺嗰度打印出跟地球一樣嘅生命出嚟，然後將收集起嚟各式各樣嘅地球生物，雌雄一對咁裝入小型太空艙內，再利用泰坦上嘅低引力，發射到軌道上停泊住嘅巨型太空船，最後一齊出發前往十光年外，有孕育生命條件嘅系外行星。」

「哈哈，妳想要講複製人嗎？」杜子奇取出對講機來。

「生物嘅軀殼可以複製，但靈魂只得一個，所以我哋會安排掃瞄大腦意識數據，亦即你哋所謂嘅靈魂，然後一次過傳送到中轉站裝置，我哋會於一分鐘後出發，你可以選擇留低見證世界滅亡，但一旦靈魂傳送之後就永遠唔可以返轉頭，到時請唔好後悔，想清楚未？」

「妳口口聲聲話我哋，咁你哋係咩組織？妳又係咩人？」杜子奇按下對講機聯絡總部。

「我哋係潛伏者，我係地球所有潛伏者嘅代言人。冇時間啦，距離出發仲有十秒鐘。」

「總部嗎？我係大廈保安員阿當，呢度嘅住客好有問題，個名叫………夏娃？」杜子奇看著女子的身份證，一臉訝異地說。

突然間，整個空間填滿了白色的強光，周遭並且充斥著高頻率的噪音，靈魂如同走入時光隧道，強烈的恐懼感在杜子奇體內滋生，他感到生命逐漸遠離自己，死亡猶如近在咫尺………

歷劫過後，杜子奇終於逐漸清醒過來，可惜他卻無法解釋眼前這個迷離的光景：二人全身赤裸地身處在一個銀黑色球狀密室內。

「唔駛急，我哋仲有一世人嘅時間去創造下一個地球………」夏娃一臉詭異地說。

第三章：覺醒

話說我唔知點解困咗響一個銀黑色嘅球狀密室入面，當我同眼前呢個身材爆燈，顏值高企嘅女仔做愛嗰陣，奇怪嘅事就咁發生咗。就喺嗰一刻，有好多外界嘅資訊不停咁湧入我個腦，令我忽然記返起自己喺前一分鐘做緊乜，個腦所有野立即返晒嚟，原來我係返緊工，嚮一個住宅單位入面問緊面前呢個叫做夏娃嘅女仔。咪住，如果件事真係照個女仔咁講，我依家根本唔應該存在喺地球，而係嚮土星衞星上？OMG! 就喺呢一刻，我緊張嘅心情令我體內嘅精華一下子爆發，就好似決堤嘅洪水，洶湧而出！

嚮呢個唔知係興奮定係驚嚇嘅時候，夏娃同我講：「我依家幫緊你做意識同步，等你個新嘅身體承接返舊嗰個軀殼嘅所有野。」

多謝吟松先生支持！

新嘅身體？舊嗰個軀殼？咪住，乜原來我係複製人？但我有自己嘅意識喎，如果咁講，舊嗰個我去咗邊？依家嘅我又會點？會被外星人捉去解剖研究嗎？真係愈諗愈驚，尤其呢度成間小型實驗室咁款。

點知夏娃好似知道我諗緊乜咁答我：「係呀，你舊嗰個身體死咗㗎啦，依家返唔到轉頭啦，放心喎，我哋會保護所有地球同外星嘅生命體，唔會俾佢哋有損傷，我仲會負責同你開技散葉添。」

吓？我死咗？WTF？咁我阿媽同阿妹日後點算？我連遺言都冇交代就咁走咗........以後剩係得返夏娃同我開技散葉？咁地球上嗰D囡囡冇咗我點算？我睇開嗰D三上悠亞、新垣結衣、三吉彩花、水崎綾女呀，咪統統見唔到？我接受唔到呀！

豈料夏娃又答：「呢樣野唔駛怕，我有齊晒地球上D女人嘅大數據，你想我跟佢哋邊一個嘅床上招式嚟做都得，就算反應同叫聲我都可以跟足！連你想要嗰D日本妹都有！遲下等我再UPGRADE完後，仲會包埋你未見過嘅女明星添！至於你阿媽同阿妹，佢哋唔會係你交配嘅對象，忘記佢哋啦！」

咦？點解夏娃居然知道我諗緊乜嘅？

「係呀，我有晒你嘅大腦數據，又同你同步咗，你諗緊咩我即刻知道。」

推~

點解會揀中我？究竟我做錯咗乜野？我要返屋企呀！

「錯。係你揀中我，如果你唔入屋，你係唔會被傳送嚟呢度，呢個係命運嘅安排，好快我哋就要由太空船出發去第二個星球，你應該高興先啱，等我俾你睇D野。」點知夏娃講完之後，立即用佢對手遮住我對眼，佢個波地仲攬到我實一實，成對波壓埋嚟差D令我抖唔到氣..........

「我響你視覺神經度植入咗微晶片，依家你可以睇到我哋潛伏者對眼睇到嘅野。」夏娃笑笑口咁同我講，佢到底想俾咩我睇？好驚呀！

留個名先

第四章：惡夢的開端

點知當夏娃放開佢對手之後，我個腦見到一個末世嘅景象：紐約被核彈移平，大量房屋焚燒，就連自由神像都得番一半。感覺就好似睇緊AVENGERS套ENDGAME咁.........

「呢條片係由平行世界嘅另一個潛伏者傳送過嚟，喺嗰度，地球已經被毀滅。」

嘩！平行世界，好玄呀！夏娃吹到咁大，但呢D又點會係我明白嘅野？正當我半信半疑之間，成個密室下面穿咗個窿，外面仲黑麻麻咁，之後個窿起勢咁擴大，但奇怪嘅係我哋又好地地咁坐喺度冇跌落下面......點解會咁？我明白啦，原因係周圍嘅牆壁變咗做透明，個窿即係隻窗，咁係因為夏娃將我對眼變咗做透視眼！睇真D，呢個黑麻麻嘅地方乜原來就係外太空？怪不得我成身好似飄飄然暈浪咁款........突然間，我見到夜空中有隻大到冇朋友嘅碟，到底係咩嚟？再望真D，原來喺外面居然俾我睇到一個十分之巨大嘅........土星！之但係.......我真係連底褲都冇著就咁去咗外太空？

多謝支持！

「你依家相信成件事係真㗎啦！因為你身體以外嘅野唔屬於生物數據，所以你著緊嗰D衫褲同鞋係唔會被打印出嚟㗎。」夏娃又開口講。

吓！原來我同佢都係被部機器打印出嚟？怪不得成身都係一陣藥水味啦！根本成件事完全唔可以用常理去判斷，喺完全冇心理準備之下去咗外太空，咁我係咪即係被外星人綁架？

早晨~

「唔駛怕，雖然我哋係由外星派嚟地球做觀察員，但我哋係唔會傷害你㗎，況且地球就快滅亡，去到系外行星後，我哋兩個仲要不斷生兒育女，而你就要負責喺嗰度保護我同D仔女，以及外出搵食，咁先可以令文明維持增長！」

到底呢班所謂嘅潛伏者係乜野生物？會唔會交配完畢就食咗我㗎？佢哋外表咁似人，應該話根本唔係人，應該冇咁好死喎.........夏娃仲話地球就快滅亡，而我又要一個人去第二個星球充軍，咁我咪即係要做開荒牛？我唔慣過原始人嘅生活㗎！

「請你一定要相信我。雖然地球人同我比係原始咗D，但當我解放你思想嗰陣，我發現你原來好特別，思想複雜得嚟又好感性，呢樣野係我哋潛伏者搵唔到，值得我慢慢去研究。其實我哋今次嘅任務，仲有多兩個潛伏者一齊參與，只要大家合作，再加上有我哋嘅高科技支援，就好似你啱先用過嘅透視能力咁，要生存應該唔難！等陣你就會見到佢哋！」講完一輪之後，夏娃立即用手指向窗外一艘又係大到冇朋友嘅太空船，跟住話：「其實我哋坐緊呢個就係由泰坦出發嘅返回艙，佢會同呢隻母艦對接。」

相信？呢度又唔係人類嘅主場，自己命仔又凍過水，我都好難一下子說服自己.........

推～

第五章：方舟

兩個赤裸男女經過一輪翻雲覆雨的太空體驗後，隨著二人乘坐的球狀密室一邊旋轉，一邊升空，他們最終向著巨型太空船逐漸接近。

巨型太空船的名字喚作方舟號，是一艘外表看似雪茄形狀的外星旗艦，它的表面光滑，外殼竟像金屬一般反光。當球狀密室靠近時，位於方舟號正前方一個隆起的圓球凸起物忽然打開了一道活門，把球狀密室吞沒其中。

推

球狀密室進入方舟號後，在無人導航之下沿著特定路線前進，最終在一個平台上降落。就在此時，一道看不到任何機關與結構的門從球狀密室的牆壁上打開，杜子奇與夏娃立即步出。方舟內部是一個異常偌大的空間，頂部有和煦的光線照明系統，周圍則分佈著各式各樣的動植物，動物包括雌雄成雙的長頸鹿、獵豹、老虎、鷹和熊貓等等；而植物則由小至菇菌類，大至竹、橙樹以至巨型杉木都式式俱備。為了方便運輸，所有動植物都被放進特製的冷凍儲存器內。最令杜子奇感到奇怪的是，在方舟號的室內環境中，溫度與氣壓適中，跟在地球上完全沒有分別，即使裸著身子亦沒有任何冰冷不適的感覺。

「呢度係由AI監察同自動控制嘅室內環境，務求跟我哋嘅體質吻合。你見到呢度所有嘅動植物都係由位於泰坦衞星上總共一千部嘅生物打印機打印出嚟，但係我哋嘅技術暫時遇上瓶頸位而打印唔到鯨魚，因為佢哋實在太大。依家所有嘅動植物都被各自放進特製嘅冷凍儲存器入面進行冬眠，等待一起運送去系外行星。」夏娃說。

二人步出返回艙後，便沿著一條在地上出現的指引光芒來到艦橋範圍，此時遠處有另外兩個身影步近，他們分別為一男一女，看樣子是為迎接某人而來，而他們唯一的目標亦只有杜子奇和夏娃二人。

「天造地設，歡迎回歸。」穿著整齊金屬太空衣的二人以同一聲線向夏娃問候。

「天造地設，我帶咗一個地球朋友嚟，佢會同我哋一齊出發去行星Y851，等我介紹，呢位係阿當。阿當，佢兩個係負責方舟計劃嘅另外兩位潛伏者，男嘅叫日光，女嘅叫月闇。」夏娃立即為雙方介紹。

樓主寫得唔錯
但可唔可以隔下行, 依家成堆字咁樣睇得好辛苦

多謝支持！隔行呢方面冇問題！

日光擁有一把金髮，雖然不苟言笑，但有著運動家體質的他卻比起

月闇高出一個頭，加上天生藍色的眼珠和典型北歐人的輪廓，予人

一種剛強和力量的感覺。與日光相反，頂著清湯掛麵頭的月闇卻散

發出一種東方女性的陰沈格調，加上身材高挑，與同樣擁有九頭身

比例的夏娃各自表現誘人魅力。當夏娃為雙方介紹完畢，月闇的一

雙眼卻在杜子奇身上不斷打量，不習慣在別人面前赤身露體的杜子

奇立即把手放在自己私處前面遮掩。

「呢個地球男仔嘅體質好弱下，去到系外行星相信捱唔到十年就玩

完。仲有，以佢條性器官嘅長度同大小粗幼嚟講，由佢嘅精子交配

所生產出嚟嘅後代體質同能力值都唔會高。」月闇以情報分析員的

口吻說。

日光擁有一把金髮，雖然不苟言笑，但有著運動家體質的他卻比起月闇高出一個頭，加上天生藍色的眼珠和

典型北歐人的輪廓，予人一種剛強和力量的感覺。與日光相反，頂著清湯掛麵頭的月闇卻散發出一種東方女

性的陰沈格調，加上身材高挑，與同樣擁有九頭身比例的夏娃各自表現誘人魅力。當夏娃為雙方介紹完畢，

月闇的一雙眼卻在杜子奇身上不斷打量，不習慣在別人面前赤身露體的杜子奇立即把手放在自己私處前面遮

掩。

「呢個地球男仔嘅體質好弱下，去到系外行星相信捱唔到十年就玩完。仲有，以佢條性器官嘅長度同大小粗

幼嚟講，由佢嘅精子交配所生產出嚟嘅後代體質同能力值都唔會高。」月闇以情報分析員的口吻說。

(為測試版面LAYOUT重貼.......如有意見歡迎提出)

第六章：日光月闇

眼前呢隻似十足男性生殖器嘅方舟，世上真係冇一個建築物大得過佢，簡直可以用嘆為觀止嚟形容。

我一邊欣賞佢嘅雄偉，一邊概嘆自己嘅渺小。當我喺唔知頭唔知路嘅情況下同夏娃進入呢隻咁古怪嘅太空船之後，成件事當堂嚇我一跳。

原來入面似十足一個動植物公園，有馬騮、猩猩、河馬、獅子、仙人掌、蘭花等等，數目同品種多到數唔清，空氣中仲隱隱帶有一陣動物嘅排泄物味道添。

推一下

我哋兩個一路行，夏娃一路向我介紹佢哋D外星技術有幾咁巴閉，但無論佢講到點勁，試問一個好地地被佢哋捉返嚟做人質嘅我，又點會聽得入耳？

事關我仲好掛住屋企人，而且一時間阿媽同阿妹亦好難接受我離開佢哋。

就喺夏娃講完一輪野之後，佢好似知我唔HAPPY咁，一隻手輕輕翹住我，等我個心安定落嚟，而就喺嗰一刻，我發現自己變返做一個真男人..........

同佢行咗一陣，忽然間，喺遠處有兩個木口木面嘅人向我走近過嚟。咦，點解呢兩位哥仔姐仔有衫著咁好嘅？

「佢哋係負責方舟操作嘅另外兩位潛伏者，依家佢哋著緊件衫可以出入太空。其實平時我哋嚮方舟入面做野又或者喺自己母星見面都習慣咗裸體，呢個係我哋嘅習慣，所以一陣見面你唔駛驚。」

「天造地設，我帶咗一個地球朋友嚟，佢會同我哋一齊出發去行星Y851，等我介紹，呢位係阿當。」

當夏娃同佢自己友介紹完我之後，跟住再向我介紹佢哋：「阿當，佢兩個係負責方舟計劃嘅另外兩位潛伏者，男嘅叫日光，女嘅叫月闇。」

眼前呢兩個名字古怪嘅男女，男嘅似鬼佬雷神，女嘅留有一頭清湯掛麵髮型，個樣似十足戲入面做日本女殺手嘅上戶彩。

佢哋除咗著住件閃令令銀色貼身太空衣之外，見到人連笑容都冇，全程木口木面，簡直就好似冇感情嘅機械人一樣。

唔知點解，我對透視眼嘅注意力硬係集中嚮呢個上戶彩身上。

事關佢擁有一副勁到爆裂嘅好身材，一對警鐘胸十足愛美神飛彈咁對住我，令我不期然向佢行升旗禮致敬。

而就喺呢一刻，我發現上戶彩對眼係咁𥄫實我條Ｊ，好似前世未見過男人咁，搞到我鬼咁唔好意思要收埋添。

「呢個地球男仔嘅體質好弱下，去到系外行星相信捱唔到十年就玩完。仲有，以佢條性器官嘅長度同大小粗幼嚟講，由佢嘅精子交配所生產出嚟嘅後代體質同能力值都唔會高。」點知上戶彩突然噏咗句對我嚟講好侮辱性嘅說話。

第七章：叛變

「我覺得呢個男仔身上有好多優點，呢D特質喺我哋身上搵唔到。」夏娃對月闇的見解持反對態度。

「妳講緊嗰D全部都係性格上嘅缺陷嚟，包括懷疑、焦慮、憂愁、緊張、興奮，以我分析過所有人類嘅心理圖譜嚟講，呢D特質其實係佢哋嘅弱點。」月闇回應。

「我反而覺得感情豐富嘅人類先可以同其他物種和諧共存。」

「夏娃，妳逗留喺地球太耐，被人類同化咗啦。根據進化論，人類只係一種過渡性物種，同我哋潛伏者所擁有最完美嘅基因組合嚟講，根本冇得比。

如果佢哋仲係有得救嘅話，根本就唔會演變成核戰，自取滅亡。」站在一旁久未開口的日光開始附和月闇先前的話。

「我覺得你唔可以將自己嘅價值觀套用喺其他物種上。」

雖然夏娃全身一絲不掛，與日光說起話時依然表現收放自如，毫不遜色。

「夏娃，我哋今日其實係想邀請妳加入我哋，改變一向以嚟我哋潛伏者作為地球觀察員嘅被動角色。」日光雙手交叉環抱於胸前，突顯他作為方舟指揮官的身份。

「潛伏者守則規定絕對不能介入其他文明嘅興衰演變，你哋兩個到底想點？」

「與其等地球人自取滅亡，不如等我哋早一步消滅佢哋，接管地球，更加唔駛麻煩將其他物種遷徙去第二個系外行星。」月闇代日光回答。

「你哋兩個咁做等於係叛變，你哋到底知唔知後果係點？」

「我哋梗係知，所以妳如果唔加入我哋嘅話，妳就會先行被殺。」月闇以陰沈的語調回應。

「所以你兩個就著齊強化服，諗住一定可以贏我？」

「冇錯。前面嘅路只得一條，就睇妳點揀......」月闇咀角展現出邪惡的笑容。

第八章：赤裸交鋒

估唔到俾個老翻上戶彩羞辱完之後，夏娃即刻出嚟撐我，講真我咁大個仔都冇被人欣賞過，佢肯咁講真係令我好窩心，好感動。

原來嗰個上戶彩同件鬼佬雷神係反派上身，兩個你一句，我一句咁同夏娃爭辯一D非常抽象嘅概念。

我本來都冇咩興趣去理佢哋係咪內訌，但係見到日月男女二個蝦一個，唔知點解，我愈來愈覺得自己應該企出嚟幫夏娃嘅。

「喂！你哋講下道理好冇？正所謂四海之內皆兄弟，我相信件事冇你哋諗得咁複雜嘅，不如大家揾個地方坐低拆掂佢。

我哋地球人有句話叫凡事留一線，日後好相見，唔駛下下要去到咁盡........」為咗平息糾紛，我決定走出嚟主持公道。

勢估唔到上戶彩忽然飛身衝前，用肉眼睇唔到嘅速度捉緊我條Ｊ，跟住佢一出力，我成條Ｊ就咁冇咗！呀..............呀..............呀..............呀..............真係好X痛呀！

「嘿嘿........連自己子孫根都保唔住就想學人逞英雄，嚮我哋潛伏者面前，你呢類垃圾低等生物只會死得更慘！」個變態女人竟然一邊揸住我條斷Ｊ一邊笑住口講，然後隻手一握，裡面就咁變咗一堆血肉，好殘忍呀！

我當場痛到瞓咗嚮地下，下面得返個窿起勢咁噴血，此時此刻莫講話要保護夏娃，要企得返起身都好難.........

被佢重創完下體嘅我簡直辛苦到講唔到野，甚至感到自己生命正在一分一秒咁流失。

「夏娃，妳唔想佢慢慢受盡屈辱同折磨咁死，就立即加入我哋，妳答應嘅話我會俾佢死得爽快啲！」原來個變態女人係用我嚟威脅夏娃。

家陣我嘅情況就好似肉隨砧板上，下身狂失血，就連自己點死都控制唔到，剩係記得自己臨死中出過眼前呢個咁索嘅女仔。

就係呢個時候，我用告別嘅眼神望住夏娃，但唔知同佢講咩好，點知夏娃居然赤裸裸咁擋喺我同兩個奸人中間，唔通佢諗住赤手空拳應付呢兩件變態殺手？

「妳到底想點？」上戶彩開口問夏娃。

咦？點解夏娃突然低頭念經嘅？佢唔係諗住同對面嗰兩條友傳教講耶穌嘛？

「叛徒，我要懲罰你兩個！」雖然夏娃背住我講，但偏偏我對透視眼睇到佢雙手合十，然後對手周圍被好多紫色光芒包住。

「呢個係CODE999，佢要炸咗隻艦！」就喺呢個咁緊張嘅時候，鬼佬雷神突然爆響口。

金翅仆街鳥..........我想話我啱先死過一次咋，可唔可以唔駛再死多鑊呀！

第九章：攬炒

籠罩著夏娃的紫色光芒在她的一雙手之間形成一個像雞蛋一樣的粒子團，並且急速旋轉起來。

與此同時，艦橋周圍的建築物開始瓦解，燈光閃爍不停，支撐起整個空間的結構轉眼變得分崩離析。

日光和月闇眼見情勢逆轉，為求阻止CODE999的啟動，二人一左一右同步衝向夏娃，下一秒他們的拳頭不約而同地打在對方身上！

然而，夏娃早已把性命豁出去，亳無懸念之下以胸部硬食二人拳頭，直至兩個拳頭貫穿她的身體！

大量血肉狂灑在早已奄奄一息的杜子奇身上，加上艦上不斷傳來震耳欲聾的共鳴聲音，以及突然消失的人工重力，使他明白自己即將步對方後塵........

一下撕破漆黑的終極爆炸發生在土星軌道上，名符其實令方舟號塵歸塵，土歸土。

在地球上一個廢置已久的回收工場內，一對全身濕淋淋的赤裸男女在一個隱蔽的位置做愛，由於附近空無一人的關係，二人呻吟之聲此起彼落，為求達致高潮，男女互相以手擠弄對方身上敏感部位。

「呀........呀........呀........呀........」

各位早晨

就在雙方達致高潮的時候，男子的瞳孔放大，大腦某區域的意識更開始活躍起來，如同被開啟了身體上某個機關一樣...........

這個生理反應令他想起自己的魂魄猶如剛從某個身體上轉移過來一樣。

男子開始重拾先前的記憶，那是一個極度恐怖的惡夢。夢境中，他與一名自稱夏娃的女子在太空翻雲覆雨，二人繼而進入一艘太空船內探索。

在那裡，他目擊女方被殺，自己的子孫根更被另一名恐怖少女連根拔起！

鳩都縮撚埋

一想起這幕異常真實的慘劇，男子的下體赫然充血，隨即令體內精華一下子爆發！

「唔通呢個男人係我？」男子吃驚大叫。

「冇錯。你係阿當，而我就係夏娃。我同你終於返咗嚟。」女子以嫵媚的眼神跟男子說道。

「搞咩？發夢咋.....」男子對女方的回應感到不可思議。

「唔信你再睇清楚。」

男子立即將下體拔出，然後仔細檢查女方的私處，那裡的確有一個箭咀紋身，上方紋上英文字"ENTER"。

「冇理由.......我哋唔係啱先炸死咗咩？」面對自己的真正身份，男子感到不寒而慄。

第十章：無限輪迴

吓，原來我未死㗎？條Ｊ仲成條嚮度！

鎮定！千祈咪自己嚇自己，我聽到機器嘅聲音，又聞到有陣鐵鏽味，睇返周圍環境，呢度應該係一間工廠，仲嚮香港........

我點都唔相信自己同面前條女上過太空打野戰，太荒謬啦，一定係發夢！

事關我仲生勾勾扑緊佢，試問人有乜可能死而復生斷尻再續呢？一定係中間有陰謀，可能有人落藥設局裝我。

「你哋地球人係咪好驚死㗎？就喺你臨死前嗰刻，我個腦感覺到你失禁......」點知夏娃突然失驚無神問我。

「失禁？妳噏乜春？我知，妳想設局裝我！咩外星人呀，土星方舟咁，全部都係視覺效果嚟！係妳催眠我！」

「你仲係唔信我？我話過我同你意識同步咗估到你諗緊乜，你唔駛下下開口同我講喎......」

估唔到夏娃突然坐起身同我玩下半場觀音坐蓮，跟住佢主動攬實我條頸，然後用佢對水汪汪嘅眼望實我，好似會望穿我對眼咁。

估到我諗乜咁神奇？咪住，就算夏娃講嘅係真，但係啱先一齊死喺太空，點解唔係上天堂而係返香港嘅？

「我一早將所有生物數據同精神數據做咗備份，儲存咗嚮呢度個電腦網絡入面，再加上呢度有一台後備生物打印機，我哋喺方舟號一死，呢度嘅AI即刻打印返個身出嚟，

而我哋潛伏者擁有可以喺平行時空駛用嘅同步技術，就算生存喺其中一個時空嘅分身消失，記憶都會由其他分身實時保存，等身體還原後，就可以進行實時同步。」

點知夏娃真係估到我諗緊乜，仲講咗一堆我聽極都唔明嘅野。不過都唔緊要啦，反正依家又死唔去。

話時話，原來夏娃坐蓮個姿態真係冇得頂，當佢對車頭燈係咁搖來搖去嗰陣，我個腦又開始記返起之前所有野.........就好似醒返晒咁！

點知就喺呢個敏感時間，夏娃後面又嚟多件裸女，嘩！唔通要一次過起雙飛？到底搞咩？睇真啲，原來後面條女唔係邊個，竟然係.........上戶彩！

夏娃好似知道我見到上戶彩，但當佢開始擰轉面嗰陣，背後突然被上戶彩一把粗鐵支扑落頭度，跟住掛彩，下一秒就咁暈低咗！

「小朋友！記得我嘛？」上戶彩一邊手持染血鐵支，一邊開口問，睇個樣仲笑得好詭異。

第十一章：埋身肉搏

嘩！原來所有野係真㗎？如果我唔係發夢，如果呢條上戶彩真係咁狠毒嘅話，咁下一秒佢咪會殺晒我哋？

「月姐姐妳好！對唔住我唔係有心睇妳全相，之不過我俾夏娃控制住。

我會同妳充分合作，我知道佢收埋咗妳叛變嘅證據.........」

就嚮佢殺我同夏娃前，我拿拿臨企番起身作個故仔希望盡量拖延一下時間。

「你知道幾多？證據收埋喺邊？唔想死就快啲講出嚟！」我係咁易試下佢，估唔到條變態女人真係上當。

「就喺妳後面.......」

點知上戶彩真係信以為真咁望向後面，而就嚮呢一刻，機會嚟啦，飛雲！我用盡全身力水飛身一腳踢落佢個肚度，就係咁，成個上戶彩連人帶鐵支仆咗落地。

係時候派下角色福利照：月闇/上戶彩

「地球人，我要先殺咗你！」條死變態女人原來真係嚟玩滅門，佢瞓嚮度都掛住攞條鐵支隊我。

「殺我？等妳立架撐立得咁爽丫！」

唔知點解嚮嗰一刻我好似美國隊長上身咁勇，一腳踩落佢拎鐵支隻手，然後仲踢走條鐵支添。

突然間，條女好似識得玩蜈蚣彈咁即刻拗腰彈返起身，仲嚮我面前擺咗個站立一字馬嘅甫士，唔通佢想用下面色誘我咁激？

正當我好奇家下究竟玩邊科嗰陣，全裸嘅上戶彩忽然衝前一腳掃跌我，跟住駛出一招奪命鉸剪腳鉗緊我條頸，當堂令我抖唔到氣，好恐怖！

最攞命嘅係，成身一絲不掛嘅佢兩隻腳中間嘅陰部對正我塊面，令我視線離開唔到佢個下體。

面對生死關頭最需要冷靜思考點樣拆解招式嘅時候，偏偏個腦冷靜唔到，反而自己條J又再一次扯白旗。

點知陰險嘅上戶彩睇準呢個黃金機會，又想再一次對我細佬發動斬首行動，佢發力搖乳拗腰，伸直隻手企圖捉住我條J。

正當我以為大勢已去嘅時候，偏偏俾我掂到地下條鐵支，我立即把握千載難逢嘅機會，對正佢條大脾罅一野插入去！

第十二章：生死交戰

我從未殺過人，亦唔會去傷人，但係今次如果我保唔住自己條J嘅話，莫講話我冇命，就連我同夏娃都會一齊死！

正因為咁，我搏晒命咁將自己嘅潛能發揮到極限。

結果，隨住上戶彩一聲慘叫，成碌鐵支隊晒入佢個西度，令佢變咗做一隻人形吊燒雞！

嚮生死關頭執返條J嘅我，自問係一個愛好和平嘅人，如果個變態女人唔係下下去到咁盡，要斷人子孫根令人生不如死嘅話，我都唔會出手咁狠。

大量唔知係血定尿嘅紅色液體不斷喺上戶彩雙腿之間流出嚟，我見佢不斷抽筋，又反晒白眼咁，我好驚，一時間唔知點算好。

就喺呢個時候，醒返嘅夏娃突然衝向上戶彩，仲將一支針筒打入對方條頸。

「妳係咪想同佢急救？」我問夏娃。我真係驚我會錯手殺咗人，雖然對方唔係地球人。

「我要喺佢斷氣前終止佢嘅腦部活動，防止佢復活後重啟意識同步！」點知夏娃嘅答案嚇我一跳。

搞邊科？復活？唔通佢係喪屍？定我睇緊鬼片呀？

「我估有人偷偷地幫日光同月闇，將佢哋嘅資料做咗備份，並且傳送咗去地球上屬於潛伏者專用嘅生物打印機網絡。

當佢哋嘅肉身喺方舟號被消滅之後，月闇嘅靈魂就利用黑客入侵程式追蹤我同你嘅靈魂嚟到呢度，然後利用同一台後備生物打印機復原佢嘅身體同意識。」

夏娃邊講邊帶我去睇工場入面嘅生物打印機，與其話係一部機，其實係一個巨型浴池，足足成個人咁深，入面裝滿咗淺藍色嘅藥水，浴池入面舖設咗好多個大小唔同嘅噴頭。

突然有陣怪味傳來，係啲藥水嗰陣味，就同我身上聞到嘅味一模一樣，腥腥地咁。諗真啲，原來我同夏娃都係由呢部機器啤出嚟！OMG！

「阿當過嚟！」突然夏娃叫我。「幫手回收月闇！」只見佢兩隻手揪住上戶彩兩邊腋下，然後將對方拉到我身邊，地下仲留有一大條血跡。

第十三章：恐怖打印機

回收？回咩收呀？家陣殺咗人呀！係咪要DUMP去堆填區呀？我從來都未試過毀屍滅迹喎........

「你以為你真係殺死咗月闇呀？佢個備份數據一日唔被清除，佢一日都會存在。

只係月闇個腦被我停止咗意識同步，喺呢段時間入面佢無法回憶同追蹤我哋嘅下落，但係如果有日光幫佢修復嘅話，好快佢會再出現返！」

吓，咁我即係冇殺到人？嚇得我........

「依家一齊掉佢條屍落去個缸入面先！」夏娃指下個巨型浴池，暗示大家一齊抬起佢。

好.......係咪一、二、三咁就掉呀？

「個打印機唔可以放入其他金屬物件㗎！」夏娃指住插入上戶彩下身嗰條鐵支，要我拔走支野。

由於支野插得好入，我點都拔唔走，唯有出力，點知就喺支野拔返出嚟嗰一刻，佢下面啲血噴到我下面成身都係，好噁心..........

我同夏娃快快手咁掟上戶彩條鹹魚落個缸度，然後夏娃對住部機做咗一個手勢，入面啲藥水即時變咗做鏹水咁，將條屍十秒內融化晒。

「月闇個身體有好多蛋白質同胺基酸成份，我哋唔可以隨便浪費宇宙間嘅生物資源㗎！」

夏娃呢句野令我聽完毛管戙！佢咁珍惜生物資源，估唔到一個手勢就將成隻方舟入面所有嘅生物殺晒，巧驚呀！

「啲動植物冇死到！所有數據都備份咗喺個生物打印機網絡入面，唔信你睇下......」

夏娃講完之後，又對部機做另一個手勢，個缸入面啲噴頭即時配合行動。

由內臟同骨骼逐一開始打印起，之後到血管同肌肉，然後輪到毛髮，跟住變成咗一隻狗仔嚮個缸底由一個輸送台升上水面，最後仲成隻生勾勾濕淋淋咁跳出嚟添！

「佢叫小白，原本我諗住帶埋佢去系外行星旅行嘅，依家佢唯有跟我返地球暫住一下先。」

我望住小白，再望下我同夏娃個裸體，先知道大家嘅器官組織係來自同一缸材料，感覺十分噁心..........

係喎，唔知啱先夏娃有冇被上戶彩扑親個頭呢？

「我冇事，只係暈咗一陣同失去少少血，呢啲傷絕對唔會影響我嘅日常表現同判斷能力。」

嘩！個頭流晒血仲可以咁鎮定，唔通外星人係冇感覺㗎？真係難以理解到一個點..........

正當我發呆之際，突然醒起阿媽同阿妹一定以為我死咗！依家返去仲趕得切補飛！

「你依家返屋企，只係可以用來賓嘅身份參加你嘅葬禮。」點知夏娃忽然答我一句嚇到個心離一離嘅說話。

推一下~

多謝鶴兄支持！😃

再幫你推

第十四章：回家

「就算你返咗屋企，你屋企人一定認唔出你。」

點解會咁？聽到佢咁講，我立即響附近搵塊鏡嚟照下，我好肯定我個樣一啲都冇改變到！

「有冇聽過曼德拉效應 Mandela Effect？」

嘩？曼德拉效應？咩嚟㗎？

「曼德拉效應一詞起源於2010年由一位愛好超自然現象嘅美國博客布梅發表，佢發現記憶中嘅南非總統曼德拉應該喺20世紀80年代就已經於監獄中死亡，

但現實係曼德拉冇喺20世紀80年代過身，後來更被釋放，仲當上南非總統，直至2010年時仍然在世，曼德拉本人喺2013年先至逝世。

對於呢段虛假記憶，布梅聲稱有數千人一齊相信自己。由於大眾嘅集體記憶同史實不符，主流科學界認為呢個效應係錯誤記憶嘅一種體現，

但其實係由我哋潛伏者製造嘅一個實驗，目的用嚟測試集體記憶屏障，抹去人類對複製人嘅所有記憶。」

吓，點解要咁做呀？

「為咗避免產生獨裁者利用呢個方式去延續統治，設計呢個打印程式嘅開發人員，亦即係一班元祖潛伏者嘅成員，喺個程式入面加裝咗會令地球人忘記複製人原來身份嘅外掛，

所以你家人一定認唔出你，除非佢哋擁有接近潛伏者嘅智商。」夏娃又講咗一啲普通人聽極都唔明嘅野。

我唔信！我偏要去！我返得嚟地球就要見阿媽.........

「我同你一齊去，希望你到時唔會後悔，不過去之前要執一下個身先。」

夏娃講完呢句，就喺回收工場附近一個隱藏位置攞出兩套一早預備好嘅衣服，然後快快手將一套白色吊帶背心裙穿上身，而我就穿起另外一套深綠色連帽T加牛仔褲。

睇真啲，夏娃頭頂個傷口話咁快已經唔見咗。我同佢離開工場之後，行咗一陣就去到高速公路附近。

夏娃一見到有架的士駛近，諗都唔諗就揚手截車，跟住問都冇問我就叫司機車我返屋企。我想講我冇錢搭車㗎！

「唔駛怕。司機被我催眠咗，佢只會跟我指令辦事。」雙手一直抱住小白嘅夏娃突然開口同我講，最離奇係個司機完全冇搭咀，好明顯佢連呢句都聽唔到。

結果我哋順利搭的士返到屋企。但奇怪嘅係，我一返到屋企樓下大堂，平日個看更竟然唔認得我。

「先生請問你搵邊個？」實蕉哥哥問我。

「我係洛太個仔，你唔認得我啦？」

「洛太個仔？唔通你就係洛生個仔？唔好意思，差啲唔認得........」原來個實蕉認錯咗我係後父個親生獨仔，一個唔嚮度住，甚至我連名都唔想提起嘅人渣。

「洛太得一個仔，唔該你睇真啲！」

「先生講笑搵第樣，洛太今晚去咗九龍殯儀館同個仔辦.........」

「知道，唔該晒！」同實蕉哥哥傾完，我同夏娃下一秒即刻趕去殯儀館。

當我同夏娃好辛苦咁趕到殯儀館嗰陣，我見到自己張車頭相掛嚮靈堂，當堂嚇到唔識講野。

「媽，係我，子奇呀！我仲未死㗎！」我即刻第一時間衝入靈堂搵阿媽。

正當我想同阿媽解釋清楚嗰陣，突然被個堂官攔住：「來賓請留步！一鞠躬，再鞠躬，三鞠躬.......」

點知阿媽完全唔認得我係乜水，當堂官叫家屬謝禮嗰陣，佢竟然鞠躬回禮！

第十五章：詭異葬禮

「阿媽、曉彤，我係子奇呀，我返咗嚟啦！妳哋睇真啲！」我向住阿媽同阿妹叫。

「請問你係邊位？」點知我後父忽然上前問我。

「阿爸，我係子奇呀，我唔認得我啦？」

「唔好玩啦，你雖然個樣似佢，但你哋根本就係兩個人！」原來後父覺得我玩佢。

「佢叫阿當史密夫，係子奇嘅朋友嚟，我哋兩個由哈薩克嚟到香港之後，令郎曾經幫過我哋好多，

所以佢依家見唔返好朋友就覺得好唔安樂，甚至當咗自己係令郎，真係唔好意思。」點知夏娃突然出現向佢解釋。

點知嚮呢個時候，我最憎恨嘅哎呀阿哥出現嚮我面前。

「呢位朋友有心啦，我細佬啱先死咗，阿媽同阿妹依家唔受得外界刺激，希望你可以俾佢哋靜下。」

「不凡，你識唔識得呢個人？」輪到後父問佢親生仔。

「我識，阿當史密夫嘛，上次見過，同個女仔由哈薩克嚟嘅.......」

「你.........」我肯定洛不凡認得我，但為免場面尷尬同俾面夏娃，我冇同佢嘈。

「我帶你瞻仰遺容，睇完你好走.......」洛不凡細細聲嚮我耳邊講。

我同夏娃兩個人望住屬於我自己條屍，佢凍冰冰咁瞓喺入面，塊面冇晒血色，但我就一啲都唔覺得自己曾經死過。

感覺就好似發夢一樣。諗返起計落自己同夏娃都死過兩次，當場打晒冷震。

「不凡，出嚟同我傾兩句.......」我望完自己條屍之後，就示意洛不凡同我出去講數。

「老實同我講，我知你認得我，點解唔話俾你阿爸知？」結果我同洛不凡嚮殯儀館後巷私底下傾。

眼前呢個叫做洛不凡嘅人渣，係後父嘅親生仔，所以無啦啦做咗我哎呀阿哥，但佢其實好唔妥我。

喺我仲係靚仔嘅時候，佢已經想搞我妹，有一次我睇唔過眼，同佢打起上嚟。

佢打唔過我就索性搵後父出頭老屈我打佢，點知累我被後父毒打。

古兄都上左熱門

多謝鶴兄同蕉雄兄經常支持！感激！

古兄加油

你的鼓勵是我創作的原動力

多謝貓貓支持

「認得你又點？你條仆街仔死咗㗎啦，你只係一個複製人！醒下啦！

諗住返屋企扮孝子分我阿爸身家？話你知，有我洛不凡一日，所有財產同層樓都係我嘅！

你咪駛旨意掂！就連你個十六歲卜卜脆嘅妹都會........」洛不凡講唔到一半，就俾我一拳窩落塊面度。

「警告你，夠膽搞我個妹我實殺咗你！」

第十六章：進化

「屌你啦，殺我？係喎，家陣你死咗喎，即係法律上你個人唔存在啦！我搵人買起你都得！」

點知洛不凡竟然還拖，仲一拳打落我個肚，就喺呢個時候，夏娃突然出手拉開我，然後我哋一齊走。

早晨樓主 未訓

早晨！歡迎入來坐坐

「我哋無謂喺呢個時候節外生枝！」夏娃同我走到附近一個公園，然後坐喺個鞦韆度同我講。

「點解要阻我？我忍受唔到佢咁囂張！一個我阿媽，另一個我妹，家陣佢哋認唔到我，我返唔到屋企呀！

我要佢哋相信我，我要驗DNA！」我爆響口回答。

「驗都冇用，依家嘅你再唔係以前嘅你......」

講咩呀？咁玄嘅？雖然夏娃欲言又止，但我知道佢仲係關心我嘅。

唔掂啦 通完個頂 想坐都冇力 夜晚再起身睇文

多謝支持，最重要保重身體！

「你有冇發現自己身體變得強壯咗，反應快咗，身手敏捷咗？」

俾夏娃一講，我又覺得自己真係好似勁咗咁，特別係同上戶彩肉搏戰嗰一刻，唔知點解我會咁神勇。

「為咗避免喺傳送生物數據嘅時候被宇宙射線照射而產生基因排序突變，個程式會自動修正所有生物嘅基因，每次都有十代人左右嘅基因優化。

你每一次打印復活，都會經歷一次基因重組，先前你嗰兩次嘅復活等於經歷咗二千年嘅進化，你依家同原有嘅基因組合只有99.93%相似度，

而一般兄弟姊妹之間嘅相似度係99.95%，所以你根本無法證實你就係你阿媽個仔。」睇唔出外表一副KOL樣嘅夏娃可以擁有咁科學嘅頭腦。

咁我究竟要點做？

「你得返一條路可以行，就係加入我哋潛伏者組織。」夏娃講完之後，就將小白放喺地上，小白跟住走過嚟係咁舔我隻腳，好似歡迎我加入佢哋行列咁。

潛伏者組織？係咩嚟㗎？係咪好似復仇者聯盟嗰種？

「潛伏者組織係由一班早期踏足地球嘅元祖潛伏者同後期加入嘅成員共同組成，我哋擁有比人類更完美嘅基因組合，同更強大嘅力量。」

就嚮呢個時候，夏娃輕輕發力踩個鞦韆，個鞦韆竟然嚟個360度大回旋，正常人根本冇可能做到，唯一解釋係佢擁有超能力！

「呢啲就係我哋潛伏者所擁有嘅力量。美國心理學之父威廉詹姆斯曾經話過普通人只發揮了其潛在智能的10%，

由於人類大腦係有可塑性，只要適當發揮嘅話就可以啟發更多空間，就等我哋幫你發揮人類潛能啦！」

輕輕一推

背景setting 真係好正 感覺會係爽文帶甜 祈求唔好爛尾就好 慢慢寫

多謝路人兄！你的鼓勵是我創作的原動力！

第十七章：老洞

加入成為潛伏者？到底要做啲乜㗎？有冇危險㗎？關於超能力嘅野我識條毛.......

「就等我帶你去見一個人，到時你自然會明。」夏娃講到呢度，突然有部深綠色Mini Cooper嚮遠處逐漸駛近，然後就喺我哋面前停低。

「係時候上車啦。」

早晨樓主

午安路人兄

我心諗：算吧啦，上太空又試過，死又死過，我相信依家冇野會嚇倒我。

難得夏娃誠意邀請，姑且俾佢再呃多次，最多死完再同佢中出過。

「我哋依家要去邊？」雖然一路都唔駛點講夏娃就估到我心諗乜，但見有司機我決定開口問。

「等陣你就知。正太，開車。」同我一齊坐喺後座嘅夏娃開口叫司機開車，原來司機係個細路！

嘩！你班人有病㗎？俾條毛都未生齊嘅細路開車？

比心機出多啲文 仲係開頭文有啲少 幫你推推佢

多謝晒呀！

「佢雖然叫正太，但其實係由AI控制嘅全自動機械信差嚟，佢哋同時兼具人類嘅面孔同辦事能力。

機械信差嘅任務主要係幫潛伏者協調所有喺地球上日常嘅工作。」夏娃竟然可以一臉淡定咁講。

連複製人都見過嘅我，機械人已經唔算得有咩奇怪。

話時話，雖然正太係機械人，但佢手車原來好得，架車話咁快就入咗元朗，去到一處偏僻嘅地點然後停低。

「我哋落車。」

落車？附近山頭野嶺咁款到底去邊樹？

「喺前面有個溶洞，我哋一齊入去。」夏娃講完，隨即帶領我哋三人嚟到一處掘頭路，

然後對住前面嘅石坡做咗個手勢，石坡中間忽然多咗道門俾我哋入去。

溶洞？唔通家陣我哋入去打野戰？

訓前一推 睇完隔離post個故 係時候要抖抖 古潮巴 早啲休息 聽日再戰。

多謝路人兄鼎力支持！

「呢度下面有個地下溶洞，我哋叫佢做老洞，係我哋潛伏者喺香港最大嘅地底基地。」

夏娃講完之後，就指示正太用手電筒照清前面條路俾我哋行。

入面係一條好窄嘅石級路，一路通往下面，天花仲有啲一枝枝向下嘅鐘乳石，側面又有條好急嘅水流，可以話一步一驚心。

點知行咗二十分鐘左右，裡面竟然豁然開朗，而且燈火通明，最離奇嘅係入面居然有建築物！

第十八章：上帝之子

喺地下溶洞裡面原來有一座氣勢磅礡嘅巨型白色圓頂建築物，外表非常古怪，教堂唔似教堂，劇院又唔似劇院，

總之你會體會到一種神聖不可侵犯嘅莊嚴感覺，即時令我O晒咀。

就係咁，我同夏娃、小白以及正太由特別通道繞過周邊嘅保安設施去到一道門。

夏娃對住道門做咗個手勢後，大門就開咗，喺小白帶領之下，我哋一齊進入建築物內部。

入面光線充足，整個內部結構由螺旋形嘅白色牆身組成，結構牆同時分隔出不同嘅空間，

四周圍有好多著住白袍嘅人用緊一啲疑似係VR眼鏡嘅器材做野，牆壁上仲有一啲我睇唔明嘅符號。

我哋沿著一條走廊一直上，穿過唔同嘅區域，然後進入最內部嘅大廳。

多謝貓貓支持！

多謝你支持！

好奇怪，當我抵達大廳嘅時候，心情立即變得輕鬆舒暢，好似有人呼喚緊你，

令你摒棄心中嗰種邪惡嘅雜念，我咁大個仔都未試過心境咁平靜。

「我哋到啦，佢依家企喺你嘅後面。」夏娃叫完我之後，我身後唔知幾時開始突然多咗個人。

我即刻擰轉頭，點知後面真係多咗個人，佢嘅出場簡直好似上帝下凡一樣。

「先生你係？」我鼓起勇氣去問面前呢個神出鬼沒嘅人。

「你可以稱呼我做彌賽亞。」嗰個人好簡單咁講咗一句，但唔知點解我聽落感覺好隆重。

好奇怪，個大廳話大唔大，話細唔細，入面得一張書檯同一張梳化，周圍好空曠，而且我入嚟嗰陣明明乜人都見唔到，但我竟然冇懷疑到佢係鬼。

「彌先生，你個樣好親切，好似喺邊度見過你.........」

「佢就係教堂入面經常出現喺十字架上面嗰位。」夏娃正式向我介紹對方。

「OMG.........你係.........JESUS!」

「你都係叫返我做彌先生啦，自從我死後用生物打印機還原我個身體，之後成二千年都冇人認得我。

呢個秘密亦都係只得一直跟隨我嗰幾個使徒知道。」面上留有濃密鬍鬚，金髮藍眼，身穿神父衫嘅彌先生講野嘅同時，頭頂出現咗一個光環。

原來擁有超能力嘅上帝之子竟然係潛伏者之一！

第十九章：大審判日

就喺呢個時候，彌賽亞身邊失驚無神多咗三個身穿奇裝異服嘅人，佢哋喺大廳唔同嘅方位不約而同咁出現，就好似魔術師突然現身咁款，當堂嚇到我個心離一離！

「唔駛驚，佢哋係彌賽亞身邊其中三位使徒，分別係：彼得、約翰同馬太。」夏娃立即開口向我介紹佢哋。

十二使徒？吓，乜唔係死咗嘅咩？點解仲生勾勾企嚮度？

live~~~

多謝路人支持！

早呀 又一個通完頂嘅早上

辛苦了

「自從彌賽亞嘅肉身復活之後，我哋十一人都加入咗潛伏者組織成為成員，但由於有大部份使徒喺同魔鬼嘅漫長戰鬥中不幸犧牲，去到最後，亦只剩低我哋三人可以利用生物打印技術一直維持肉身。」

身穿裝甲戰衣，身材最高大，體格最強壯嘅彼得首先開口，話時話，原來彼得個樣生得好英偉，就好似美國隊長咁。

十一人？乜唔係一共有十二個咩？

「當日背叛彌賽亞嘅猶大最終歸附咗撒旦，佢加入由撒旦所成立嘅組織，並且一直存活至今。」

配戴圓框眼鏡，身穿潮服，一把長髮及肩，長相跟約翰連儂一模一樣嘅約翰補充道。

撒.......撒旦？乜真係有撒旦㗎？佢唔係嚮地獄咩？

「呢位兄弟，其實我同撒旦都係早期嚟到地球嘅潛伏者，因為我哋對於生命嘅睇法唔同，最後撒旦選擇背棄我哋，並且計劃以統治地球為目標。」

唔駛我問，彌先生立即開口答，原來佢同一班使徒都一樣知道我心諗緊乜。

成件事到底係點㗎？死啦，我唔熟聖經喎.......

「原本地球將會因為核戰而生靈塗炭，嚮大審判日後，剩餘落嚟嘅物種會喺三年內滅亡，

所以我哋先會進行方舟計劃去保存地球物種，但係依家方舟計劃因為撒旦嘅野心而改變咗，核戰暫時唔會發生。」

咪住！撒旦改變咗啲乜野？如果冇咗核戰嘅話，意思即係一天都光晒，從此地球人咪唔駛死囉？

「呢個情況只對於人類以外嘅物種係好消息。其實撒旦一直都想統治人類，但奈何佢又唔敢明目張膽去做，

所以佢發明咗一種病毒，一種足以消滅一半地球人口嘅病毒去控制人類，佢利用疫症大流行嘅契機去削弱各國政府嘅統治，目的係完成佢嘅陰謀。」

咩話？病毒？係咪武漢肺炎嗰隻呀？

「冇錯。我哋潛伏者守則係絕對唔允許成員介入其他文明嘅興衰演變。

一旦撒旦成功嘅話，人類就會成為佢嘅奴隸，所以撒旦係我哋嘅共同敵人。」

最後一個講說話嘅使徒係身穿黑色西裝嘅馬太，睇佢個樣眉宇之間充滿睿智，係表現最為穩重嘅一個。

「小兄弟，我代表潛伏者歡迎你嘅加入。」就嚮呢個時刻，彌先生突然講咗句令我呆咗喺度嘅話。

支持你
你寫得幾好睇

多謝你，你的鼓勵是我創作的原動力！

第二十章：我係新丁

哦，原來夏娃今日專登帶我返新工見老細，仲要我老細係耶穌，咁又真係幾架勢喎！但點解佢要同我講咁多神魔鬥爭嘅野？我根本都幫唔到手........

「夏娃已經同我報告咗你同佢喺方舟號上面發生嘅事，對於你勇於犧牲嘅精神，我非常欣賞。

至於你以後嘅任務，放心，我哋會量力而為，夏娃會幫你適應新環境同訓練你嘅。」彌先生笑笑口咁講，原來佢份人都幾親切，唔似聖經寫到咁嚴肅。

「彌賽亞，我懷疑日光同月闇已經投靠咗撒旦，理由係當我剛剛由方舟號脫身返地球冇耐，月闇好快已經喺我重生嘅位置再次出現向我偷襲，

以佢哋屬於方舟號工作隊伍嘅身份，根本冇可能擁有備份數據同進入潛伏者專用嘅生物打印機網絡，唯一合理解釋係佢哋先前同撒旦串通咗。」

「夏娃，我同意妳嘅睇法，所以暫時要將所有地球上嘅生物打印機網絡停用，並且委派機械信差重新檢查每一部機嘅保安系統，確保佢哋無法再次入侵。」彌賽亞講話時處處表現出領袖風範。

「明白。我已經委派咗機械信差檢查喺香港嘅所有生物打印機，因為成個過程必須秘密行事，其他位於世界各地嘅生物打印機需要較多時間去完成檢測，我會留喺度負責聯絡同跟進。」

早晨各位！

吓？檢測生物打印機？外星科技文明嘅野我識條鐵咩.........

「阿當請放心，我已經安排咗另外一個機械信差喺我留嚮總部嘅時候專門負責訓練你，佢仲會同你一齊參與任務。」俾夏娃突然咁講，我當堂唔好意思。

培訓？仲要係機械人？唔好啦呱.........我睇見嗰個正太成個細路仔咁款，我仲要跟佢學野，勁瘀皮囉..........

「呢位兄弟，我哋潛伏者喺地球上嘅活動因為唔方便每個場合都親自參與，所以發展咗好多種唔同型號嘅機械信差，去符合每一種實際需要。

佢哋其實係我哋嘅助手兼拍檔，你正話經過出面大堂時見到著住白袍嗰啲人全部都係機械信差，佢哋好幫得手，你大可以放心同佢哋合作。」約翰講說話時托咗一下眼鏡。

「你個機械培訓員已經喺出面等緊你，就等我帶你去見佢。」夏娃同彌先生以及三位使徒行咗個禮，然後帶我離開大廳。

我同夏娃沿路落返大堂，再直接走落地牢，嗰度放咗好多唔同款式嘅機械信差，但最攞命係個個樣衰夾核突。

半路中途仲有個小丑打扮嘅機械人嚮我身邊經過，佢對住我咧嘴而笑，唔知點解喺嗰刻我個心離一離，求神拜佛咁望夏娃唔會整蠱我。

經過一個維修工場之後，我哋兩個終於嚟到一間大房門前，房門寫咗四個大字：危險勿進。

夏娃對住大門做咗個簡單手勢，房門就即時打開，入面黑麻麻，有種生人勿近嘅感覺。

隨住天花燈亮起，內裡原來有個穿高踭鞋嘅女仔，個女仔童顏巨乳，一把棕色頭髮嚮後面束起馬尾，重點係佢身上竟然連遮醜布都冇塊，就咁著住一件黑色馬甲內衣連吊帶襪褲！

「佢叫蘿莉，係屬於你嘅專用機械信差兼培訓員。」夏娃笑笑口向我介紹對方。

第二十一章：蘿莉

呢個擁有天使外表，魔鬼身材嘅女仔，竟然令我想起《攻殼機動隊》入面嗰個草薙素子！

「我叫蘿莉，請多多指教。」個女仔講野嘅時候，對眼不斷嚮我身上掃瞄，好似想食咗我咁。

講真，如果佢唔係機械人嘅話，俾佢食其實係一種享受。

「蘿莉係總部入面實力最強嘅機械信差，佢日後會喺我唔得閒嗰陣專門同你培訓。」夏娃邊講邊走向蘿莉。

嘩！同我陪瞓？雖然佢係機械人，但妳都好大方下喎，竟然完全唔呷醋！

「係呀，你講得啱，蘿莉除咗係機械信差，佢仲係個受過嚴格軍事訓練嘅保鑣。

佢嘅職責係廿四小時咁保護你，所以陪你瞓覺亦都係佢日常工作之一。」

吓，唔係咁好嘅，話晒我哋都係一場夫妻..........

「呀！我唔記得同你講清楚，夫妻呢種概念係唔存在喺我哋潛伏者嘅世界之中。

由於暫時我同你都去唔到系外行星開技散葉，我相信要等叛變件事結束咗後，

我哋母星先至會再派遣下一隻方舟號嚟地球去接我同你走，所以我哋暫時冇交配呢個需要。」

推！

大大力推

留名支持，故仔唔錯，不過巴打可唔可以多啲字出一章，而家睇到似留言多過出文

多謝支持，建議很好，我會將篇幅加長先貼

冇交配呢個需要？乜原來外星人當做愛係交配？嚮呢一刻我望住夏娃，感覺唔到佢哋有愛情上嘅需要。

一切都係因為工作而發生，正如佢上兩次同我做嘅唯一目的都係為咗意識同步。

「我其實都好唔明地球人，佢哋浪費咗好多塑膠原料去做避孕套，就係為咗開心，咁樣做其實好唔環保。

不過點都好，我好多謝你喺地球回收站救咗我，唔知點解我覺得你好特別，如果有機會我都想知同地球人拍拖會係點樣..........

但喺我哋逗留嚮總部呢段時間內，由於我哋任務唔同，所以要暫時分開一下，就由蘿莉代替我同你做住交流先。」

夏娃繼續講落去，雖然佢口口聲聲話要同我分開，但我依然聽得出佢仲掛住我嘅。

吓，分開？唔係化？我冇興趣玩情趣公仔！

「我雖然叫蘿莉，但我都係一個合資格嘅教官，由於你嘅體質同潛伏者仲有段距離，所以暫時唔會安排同夏娃一齊參與任務。

為咗拉近呢個距離，我會喺任何時間裡面鍛鍊你全身嘅肌肉，包括喺床上。」

希望各位巴打正皮支持！

多謝鶴兄支持

長啲先出係睇得舒服啲

我有考慮過日後長篇幅的文章會集中於某個時間點發放貼文，留言數量會減少未必能經常上到熱門，希望到時各位巴打多多正皮支持一下小弟啦～

咁樣係方便大家嘅 加油儲下文 大家睇得開心舒服 自然就正個靚皮啦

希望係咁啦~

第二十二章：撒旦

鏡頭來到一間位於美國波士頓的高級私人會所，這間會所由崇拜撒旦的光明會分支所擁有，建築物的設計基本上模仿了上世紀70年代一齣著名電影《洛奇恐怖晚會》的神秘古堡而建成：

大堂地板有象徵魔鬼的倒五芒星和巨型管風琴，加上遍佈周圍每個角落的洋燭台和陰森的肖像油畫，令這裡充滿著靈異和詭譎的氣氛。

位於會所的地牢深處有一個小型按摩浴池，這個夜晚，浴池內迎來了一對男女，二人全身一絲不掛，互相緊纏在一起。

男人藉著不斷扭動身體去完成一個生理過程，期間女子反應失常，表現歇斯底里，似是受到藥物操縱而衍生出這樣的狀態。

男子見女子失去常性，非但沒有停止，反而下面更加大力度進攻，雙手在對方胸脯上使勁按壓，令對方聲撕力竭，所產生的回音此起彼落，悽厲無比。

一個西裝筆挺的金髮中年男子如同鬼魅一樣突然在池邊出現，向赤裸男子喊話：「點樣？月闇係咪仲係冇辦法回復正常？」西装男子身邊另外還有兩個打扮妖艷的裸女將他包圍其中。

「呀……月闇嘅意識同步被人中斷咗，按照一般嘅程序係唔可以令佢立即回復意識，依家嘅佢正處於迷失狀態，睇情況我仲需要多啲時間去幫佢修復。」赤裸男子是日光。

大力一推

多謝路人兄幫推，謹祝新年快樂！

祝各位新年快樂！牛年進步！

樓主都要新年快樂 祝新一年 靈感多到寫唔曬

多謝路人兄！祝你牛年好景，心想事成！

新年快樂

多謝鶴兄

「FUCK！你幫我加緊操佢。我身邊唔要養廢物，如果佢再冇利用價值嘅話，就賣佢落妓院回收資源。」

金髮男子說畢，竟以手中權仗變出一支雪茄，雪茄被其中一名裸女以手中火機點燃後，男子便開始將它送進口中慢慢吸食起來。

舉手投足之間，權仗的主人盡顯令人畏懼無比的霸氣。

「對唔住撒旦大人，我會加倍努力操佢，請你俾月闇多啲時間。」

「我俾一個月時間你搞掂佢。話時話，人類滅絕計劃進行成點？」

「我已經招攬咗一班死侍嚮世界唔同嘅角落進行緊播毒行動，但係除咗呢度之外，

依家地球上所有嘅生物打印機都已經被彌賽亞封鎖晒，我驚行動失敗會導致佢哋無法自行復活。」

「呢層你唔需要擔心，彌賽亞已經係強弩之末。我已經將生物打印機嘅技術傳咗出去，只要機會一到，我哋就可以將目標殺個措手不及。」

新年快樂！祝牛年繼續文思泉湧

多謝貓貓，也祝妳牛年成績斐然！

第二十三章：洛不凡

由於繼母兒子工作期間猝死，在家中缺少了一個眼中釘的情況下，洛不凡遂搬回生父與繼母的家中暫住。

今天早上，洛不凡與家人一起在餐桌前吃早餐，順便討論一下近況。

「不凡，你認識喪禮上出現嗰個叫阿當史密夫嘅怪人嗎？」父親洛森向兒子問起當晚喪禮上的事。

「不凡，嗰個人話佢係子奇，究竟係咪真㗎？到底子奇係咪仲在生？

求你話我知你哋後來傾過啲乜野好冇？」說話的人是杜子奇母親，亦即洛太。

「細媽，嗰個人同子奇因為撞樣嚮網上識嘅，佢係國際老千，專門搞比特幣炒賣，曾經想拉子奇落水，

我當時都勸過子奇唔好惹埋呢類騙子，但佢冇理到我。估唔到子奇過身後佢竟然夠膽上嚟招搖撞騙，好彩佢嘅詭計被我及早識破。」

洛不凡以老練的口吻向家人解釋整件事的來龍去脈。

大家咁話

推～～

早晨路人兄！

「不凡，自從子奇走咗後，細媽同細妹，以至我哋呢個家都好需要你，不如你以後都搬返嚟同我哋住好冇？順便嚮生意上幫下我手。」

得悉當日出現的人是騙子後，洛森正式邀請兒子回家長住。

「其實我都好想搬返嚟嘅，話晒呢度係我屋企。之前子奇的確同我有啲誤會，但係依家佢人都走咗，

希望細媽唔好擺喺心入面，話晒我都想曉彤重新認識我呢個哥哥。」洛不凡繼續侃侃而談。

就在此時，良久沒作聲的杜曉彤終於按捺不住，向繼父和母親發炮：

「你哋聽住，我冇呢個人面獸心嘅哥哥，喺我人生入面，就只得子奇一個大哥。」

話畢，杜曉彤立即進房，並且將房門關起來。

祝各位情人節快樂！

情人節快樂呀

多謝貓貓。收咗心心未？

「曉彤！佢只係一時太掛念子奇，先至會........」洛太話說到一半，由於身同感受，一時忍不住哭了出來。

「爹地，細媽，你哋俾啲時間我，遲早我會同曉彤冰釋前嫌。」洛不凡說話時展現出一向的自信。

「希望係咁。雖然曉彤唔係我親生，但畢竟你細媽最疼錫佢，我哋都想你同佢和好如初。

話時話，我知你最近辭咗職，幾時決定返公司幫我手？」由於家裡氣氛突然轉差，洛森決定轉換話題。

「爹地係咁嘅，我搵到份新工，決定加入博物館做項目研究主任。」

「吓？係咩博物館？」

「係嗰間叫科技館嘅博物館，佢哋表面上係一間博物館，但實際上積極參與創科研究，

聽講資金係來自內地軍方，某啲項目仲拍得住美國出名嘅大學添，我聽日就會返新工。」

古大加油

多謝貓貓

每日一追

多謝路人，為表支持，特地加更

第二十四章：恐怖博物館

位於市中心的某個地方，聳立著一座三尖八角兼且奇形怪狀的建築物，是一所新成立的科技博物館。

這天開始，洛不凡正式獲館方聘請成為項目研究主任。由於洛擅使職場攻心術，加上為人能言善辯，不消三個月，便吸引了上司的青睞，並且能獨當一面主持項目會議。

時間轉眼來到半年後，某一天，新任館長陳蓮娜破格晉升洛不凡為私人助理，並且跟他單獨會面，介紹該博物館的館藏和未來的發展。

「洛不凡，你嚟咗我呢度半年，但睇唔出你嘅表現仲好過好多老前輩。我對你嘅辦事能力好欣賞，講返轉頭，你當初點解想喺我哋呢度做？」

身穿黑色低胸Ｖ領行政套裝，內裡真空，露出誘人事業線的陳蓮娜坐在館長室的大班椅上說。

「坦白講，我覺得一般博物館嘅處事作風過於保守，我個人比較希望接觸一啲高端科技，咁啱科技館最近嘅投資計劃比較進取，所以我喜歡留喺度發展我事業。」

「我果然冇睇錯你，我哋嘅理念完全相同。科技館成立嘅目的係成為鄰近區域內數一數二嘅博物館，我哋擁有豐富嘅館藏同嶄新嘅技術，呢啲都係其他博物館望塵莫及嘅。

我敢講，科技館無論喺展覽嘅策劃能力、市民嘅評價，抑或創新發展等都足以傲視同儕。」

面帶強烈自信的陳蓮娜帶領洛不凡來到博物館內其中一個從未公開過的展廳，該處正在展出館內一些秘密收藏，玻璃櫥窗內陳列著一具具經過塑化的男女屍體。

「呢啲都係數一數二嘅珍貴館藏。好奇一問，佢哋係自願死後成為展覽品嗎？」洛不凡問道。

「好問題。佢哋全部都係自願嘅，因為當佢哋成為展品之後，就能夠擁有永生。」陳蓮娜說。

「乜野叫永生？對唔住，我唔係幾明........唔通佢哋係宗教信徒？」

「嚟，就等我帶你去參觀我哋嘅工場，你會感到大開眼界。」陳蓮娜說畢，立即帶領洛不凡來到博物館內的工場，與其說工場，那裡更像一所實驗室。

在實驗室的正中央擺放著一個鐵籠，內裡有一隻張牙咧嘴的狗，在牠身體上下不同的部位皆接駁了多條光纖以及電線。那隻狗雖然不斷掙扎，但被狗鏈綁起來的牠卻動彈不得。

與此同時，陳蓮娜取出數支不同顏色的藥水針筒，然後將紅色的那支藥水注射進狗的體內。

「我哋擁有劃時代嘅科技，而且大多數都係自主研發嘅。呢種紅色嘅藥水，會將嗰隻狗嘅生物數據，包括佢體內嘅每一個細胞，全部上載至我哋嘅超級電腦，

呢部超級電腦會連接住一部生物打印機，佢係世界上唯一一部可以將狗隻原原本本咁複製出嚟嘅偉大發明。」

陳蓮娜說畢，生物打印機便把狗隻的細胞逐一複製，不消十五分鐘，一隻跟剛才的狗一模一樣的立體模型便出現在藥水缸內。

「難怪你哋可以擁有數量咁龐大嘅館藏，佢哋都係頂級嘅展品。」洛不凡以驚嘆的口吻說。

「我依家帶你去睇另一樣野。」陳蓮娜向洛不凡報以一抹邪笑。

古兄好波

多謝你

在實驗室的另一角落擺放著一張床，那裡躺著一個彌留中的末期病人，身旁有一位醫生和一位護士在監察他的生理數據。跟狗隻一樣，全身上下不同的部位都接駁了多條光纖以及電線。

「老伯，你考慮清楚未？想唔想擁有永生？」陳蓮娜問。

老伯點頭示意，並且在承諾書上簽名。

「好極。老伯你平日最喜歡食咩？」陳蓮娜以貪婪的眼神看著老伯雙眼，然後接過承諾書。

「蘋………果………」老伯以虛弱的聲線回答。

「冇問題，好快你就會如願以償。」話畢，陳蓮娜便將藍色那支藥水注射進老伯體內。

「呢種藍色嘅藥水會將老伯嘅大腦意識數據，包括儲存喺佢每一個腦細胞內嘅資訊，一樣全部上載至我哋嘅超級電腦。」

老伯體內如同遭到極刑一樣，面部流露出極度痛苦的表情。當意識數據上載完畢後，便一命嗚呼。

謝謝支持！

「依家老伯已經死咗，妳諗住點樣幫佢？」洛不凡好奇一問。

「答案就係最後呢支綠色嘅藥水。」陳蓮娜表情詭異地說。

話畢，陳蓮娜將綠色的藥水注射進剛才那狗隻的複製品體內。

狗隻被注射完畢後，身體開始挪動，不消一會，狗隻便站起身來。

「呢啲係興奮劑嗎？」

「呢支綠色嘅藥水係將佢嘅靈魂下載到生物載體之中。」

狗隻慢慢走出藥水缸，直至牠發現陳蓮娜手中那隻蘋果後，便馬上吠起來。

午安貓貓

咁耐冇甜

多謝老師支持！下一節就會輪到杜子奇同蘿莉出場，到時就會揭曉點解蘿莉會著馬甲內衣的秘密，因為劇情關係，唔會咁快講往，不過可以預告會有爆甲場面出現嘅

爆汁中出

接近了，但用在戰鬥上，暫時賣下關子先，為咗令大家睇得happy，我會更快點

「GOOD BOY……..慢慢食。」當陳蓮娜把蘋果送給狗隻啃噬後，洛不凡看至目瞪口呆。

「永生一詞………對人類非常吸引，甚至會不惜任何方法………去得到。點樣，你對我呢所博物館有咩睇法？」

「果然……非同凡響，呢樣先至係我渴望已久嘅工作！」洛不凡的面上猶如看見自己偶像一樣。

「嘿嘿嘿………歡迎加入……..我哋。」陳蓮娜面上出現猶如魔鬼一般的表情。

第二十五章：裡世界

在老洞內的作戰室中，今天有一人準備參與他作為潛伏者的第一次實戰行動。

杜子奇與蘿莉分別坐在兩張形狀似按摩椅的座椅上。二人均戴上類似VR眼鏡的器材，四肢以至身體不同的位置皆接駁著坐椅表面不同的連繫點。夏娃與馬太分別在背後負責監察整個任務的進行。

「你嘅大腦意識數據即將要進入裡世界，嗰度係一個自從智慧生命誕生一刻已經存在嘅虛擬世界，由最先抵達地球嘅潛伏者製造出嚟，目的係俾靈體可以搵到適當嘅宿主去輪迴再生，令一切生物嘅腦波能量得以循環不息。

喺嗰度，世界上嘅靈體一齊互動交流，講得簡單啲，就係一個人死後會去嘅地方，亦即係鬼魂存在嘅世界。

喺今次任務裡面，你哋要檢查位於裡世界入面嘅數據通道同閘門被撒旦呢幫叛徒嘅入侵程度，目的係防止叛徒繼續利用裡世界入面嘅漏洞進入生物打印機網絡。」

正當杜子奇出發去裡世界前，夏娃向他作出最後的陳述，目的是讓對方知道這次任務的危險性。

推推推

多謝路人兄捧場！

支持下大作家既作品

多謝葉兄支持！

「你哋戴咗呢個好似VR眼鏡咁嘅天眼通神器就會進入裡世界，出發之後嘅一舉一動就會透過面前嘅電腦屏幕被我哋實時監控。

由於阿當係第一次參與任務嘅關係，所以我哋安排咗蘿莉喺裡世界做你嚮導，佢會負責保護你嘅人身安全。」馬太負責作出補充。

「冇問題，一切清楚。」蘿莉以充滿自信的聲調回應。

「清.....清楚。」杜子奇略帶猶疑地回答。

「如果冇問題嘅話，我哋就會開始倒數：五、四、三、二、一，出發！」倒數過後，夏娃正式啟動進入裡世界的程序。

就這樣，杜子奇與蘿莉二人一起在座椅上進入了昏睡狀態。下一秒，杜子奇與蘿莉的意識人像出現在電腦屏幕上，背景是晚上的旺角鬧市。二人朝著特定方向前進。

「夏娃，點解妳唔同阿當一齊去裡世界？」馬太突然問起夏娃來。

「我曾經諗過，如果阿當一個人嚮裡世界被殺，我可以用意識同步喺度救返醒佢，但係如果我同佢一齊出事嘅話，

我唔知佢復活之後可唔可以靠自己嘅能力回復自我意識，咁做太冒險，所以我選擇做佢個救生圈。」對於馬太突如其來的問題，夏娃只好極力解釋。

「根據生理鎖匙原則，潛伏者只能夠由異性幫佢哋做意識同步。妳咁做係因為妳緊張佢多過自己，我感覺到妳已經愛上咗佢，係嘛？」馬太問道。

「冇咁嘅事，我咁做只係為咗任務。」夏娃一臉尷尬地回應，然而眼角的淚痕卻出賣了她。

第二十六章：生化危機

估唔到我啱啱合埋眼冇耐，就見到蘿莉喺我身邊，真係發夢都冇咁快。佢雖然只係一個穿著馬甲內衣嘅機械人，但佢個波地其實同真人一樣。

令我感覺爽到震嘅係，佢有一招獨門絕技叫下體之呼吸，吸力特強，足以一下子抽乾我精力，講真我冇諗過潛伏者原來會有咁多黑科技。

我望下四周，依家我哋正身處晚上嘅旺角，眼前係西洋菜街，以往我一放工最鍾意就係去呢一帶睇模型同買玩具，

附近嘅信和，我一上去通常都唔見一千幾百，之後就大盒細盒咁落返條街，依家諗番起都覺得唏噓。

「呢度係裡世界入面位於九龍區內其中一個意識重生點。」蘿莉嚮我身邊回應我。

「重生點？乜咁似平時打Online Game嗰種嘅？話時話，妳喺度著成咁怕唔怕惹人犯罪？」

又live 了～ 推個靚推

為咗多謝你嘅支持，我希望keep到每日都有咁多篇幅po出嚟

matrix

「其實裡世界入面嘅設計同構思，本身就係一個遊戲平台，所有玩家都以靈魂嘅身份登入探索整個世界，而且個世界仲會隨住不同時代有所演變同更新添。

響呢度，靈魂係唔會消失，只會迷失，而且一般靈魂唔會擁有七情六慾，所以我著成點都冇人理。」

「呀.......我記返起啦，上次方舟號爆炸之後，我就發咗個夢，嚮夢境入面，夏娃帶我由一個好似沙漠咁嘅地方走到一處綠洲，

然後我哋一齊跳入一個湖入面，最後醒返就同佢喺回收工場地板做愛，成個夢其實就係我靈魂進入新身體嘅過程，但係點解一個靈魂好地地會迷失嘅？」

「當靈魂喺裡世界被殺，數據就會被侵蝕，變得唔完整，導致無法返去現實世界同身體結合又或者輪迴。」

「咁我明白啦！成日聽人講話啲鬼嚮陰間冇法輪迴，就係因為靈魂被侵蝕，所以佢哋就不斷喺陰間遊蕩，直至被法師超渡完，令佢哋變番做完整先可以輪迴！」

「其實法師只係負責修補靈魂，但可唔可以輪迴都要睇佢哋去唔去到數據閘門，因為嚮嗰度先至有同現實世界嘅接駁點。」

「照咁睇，上次發夢個湖就係一個接駁點，咁依家最近我哋個接駁點喺邊？」

「個接駁點就喺信和，亦係我哋依家要去嘅地方。」

其實MATRIX個世界觀好啱用嚟講鬼故的

「吓？我熟路喎，就嚮前面.......」點知我講完呢句之後，附近有個頭爆開咗嘅肥佬突然出現喺我眼前。

我望住佢成身血，一隻腳行到拐下拐下咁，十足睇緊BIOHAZARD入面啲劇情一模一樣！最恐怖係佢一雙染血嘅眼睛係咁望住我，就好似望緊個水泡咁.......

「呢個肥佬係跳樓死嘅，所以佢個頭爆開咗！你最初唔應該同佢對望，依家佢會一直纏住你，目的係搵你做佢替身！」

吓，乜咁邪㗎？點算好？點知就喺呢一刻，蘿莉手上突然多咗一支槍，佢連一句說話都冇交代就射向肥佬對腳，令佢當堂仆嚮地上。

「趁依家快啲走！」

第二十七章：十面埋伏

走咗一段路，終於撇甩肥佬，我邊講邊喘氣：「啱先被妳嚇親，原來妳身上帶咗武器，但支槍喺邊度嚟㗎？」

「呢支叫元氣手槍，係用念力操控同發射嘅精神武器，我之前透過外置程式裝咗入你個腦，只要你個腦投射出支槍嘅外型出嚟，佢自然會出現喺你手上。」

果然係咁，當我個腦諗住支槍，支槍就無啦啦咁出現嚮我右手。

「只要你依家對準目標心諗住發射，佢就會發射。」

眼瞓上一上水

貓貓好勤力！KEEP FIGHTING！

「原來咁鬼易用，等陣一於靠晒佢。」喺手握元氣手槍嗰一刻，我發現自己變強咗。

我同蘿莉行咗一陣，一路上再冇遇到枉死冤魂，反而係路邊啲行人個個七老八十，佢哋應該係壽終正寢嗰班人。

蘿莉講得冇錯，人到咗呢個年紀，好明顯唔會再擁有七情六慾。去到信和附近，我見到離遠有個著住黑色皮褸，戴住黑超嘅年青人，佢見到我哋立即掉頭走，同附近十居八九諗住去輪迴嘅老人家形成強烈對比。

「我懷疑佢係撒旦嘅代理人，目的係想調動人馬滲入同控制數據閘門，最近呢個區域經常出現異常數據。」我聽到馬太嘅語音通訊。

「ROGER。我哋會跟蹤目標。」蘿莉回覆馬太。

我心諗：夜麻麻戴黑超，呢個人相當有可疑，為了解箇中原因，我決定追前調查。點知跟咗佢一陣，條友入咗一條冷巷。

「阿當小心啲，前面可能有埋伏。」原來係夏娃喺我耳仔邊同我講。

加油呀古兄 睇好你

感激不盡！

「放心，我有元氣手槍。」我好有自信心咁答佢。

我冇等蘿莉，自己一個用快正常人三倍嘅速度衝入條冷巷，點知入到去只係見到一堆二堆垃圾，條友卻消失無蹤。

正想走嗰陣，聽到一連串古怪嘅聲音：嘞....嘞....嘞....嘞........就好似啲骨頭嚮度互相磨擦同碰撞傳出嚟咁。

我立即望向冷巷盡頭，眼前景象令我冷汗直標！原來冷巷前後竟然被一大班惡鬼包圍，仲要個個喪屍同吸血鬼咁嘅死樣。

當中有個男嘅爛面，另一個女嘅手腳竟然有正常人三倍咁長，今次真係中晒伏！

正當我企嚮度呆咗嗰陣，啱先隱咗形嗰個皮褸怪客失驚無神喺班惡鬼後面出現，跟住除低副黑超，露出本來面目嘅佢，竟然係洛不凡！

「SURPRISE…….有冇聽過好奇害死貓？今次係你條仆街仔自己攞嚟，你要死唔好怪我！」洛不凡好得戚咁講。

就喺呢個時候，一個人突然喺我身邊從天而降仲跟手爆埋地，原來係蘿莉！

第二十八章：真空爆甲

「呢班唔係普通靈體，係一班來自陰間嘅妖怪！你唔應該離開我太遠！」

「家陣前後一大班惡鬼，我哋要點做？」

「用槍直接爆頭！我對付前面嗰堆，你對付後面嗰啲！」蘿莉說話都未講完，就率先示範將長手女怪一槍爆頭。

「同我一齊上！」嚮洛不凡一聲令下，班怪物立即前後包抄。

雖然我哋不斷用元氣手槍同一班妖怪爆頭，但呢班野好似射極都唔死咁，仲不停出現增援，而且數量愈來愈多。

「事到如今，唯有出動爆甲模式！」就喺蘿莉講完呢句之後，佢身上嘅內衣立即應聲爆裂，露出光脫脫嘅赤裸胴體！

身上滑溜溜連毛都冇條嘅佢，到底有咩必殺技？唔通想玩色誘？

正當我咁諗嘅時候，蘿莉對波突然間漲到好大，由正常嘅E CUP瞬間去到G CUP，重點係胸前兩粒蓮子竟然由粉紅色變成深紅色！

午安呀

午安貓貓！

訓前一推

「心口死光！」隨住蘿莉一句心口死光，佢對G奶隱約發光，光線由最初不斷閃下閃下，

跟住一下子聚焦喺兩粒蓮子上，然後「嗶 ——」一聲向住班怪物掃射！

就係咁，前面班怪物好似被人由左至右劏開咁，有啲身首異處，有啲腸穿肚破，大量血液狂濺，全部身體殘肢眨眼跌落一地。

「射得好！仲有後面！」由於後面班怪正向我逼近，早已經頂唔順嘅我大聲叫蘿莉幫拖。

「我心口死光會產生高熱，每用完一次就要散熱，你試下用你支元氣大炮！」

就喺呢個咁緊張嘅關頭，全身一絲不掛嘅蘿莉忽然側身一扭向我講。

眼見佢對波漲到爆裂，兩粒大蓮子仲出晒煙，我下面當場扯咗，個腦仲一片空白！

早晨 大作家今日都要比啲力

多謝你！你嘅鼓勵係我寫作嘅原動力！

「咩大炮，我邊樹有呀？」

「喺元氣手槍度扯條電線出嚟，插入我身體充電就會變大炮！」

「插邊樹呀？」雖然扯咗條電線，但仍然唔知要點插。

「插我下面個窿！」蘿莉講完，立即轉身幫我用手搶射班怪物。

我馬上將個插塞入蘿莉下面個「充電位」，但元氣手槍冇變到形。

「塞入啲！」

果然冇錯，當我用手指塞入啲個插之後，成支槍外型隨即變咗支炮，而就喺嗰一刻，我竟然出現生理反應！

「係時候發射！」蘿莉立即放聲大叫。

我望住蘿莉嘅裸體，全身力量忽然向住某個部位一下子宣洩：「射咗啦！」

「我係講支炮呀！」

被佢咁講，我終於醒起自己仲揸住支炮，於是立即瞄準目標怪物發射。就喺「轟」一聲之後，後面成班妖怪全部灰飛煙滅，一次過被我KO晒！

「BINGO！」

戰鬥嚮一下強烈嘅爆炸聲中完結。但就喺呢一刻，有一個人從冷巷盡頭嘅垃圾堆旁現身，並且拔足逃竄，原來洛不凡呢條人渣自己叫班怪物上前，然後藏身喺暗角，一心等我領完便當先至斯斯然出現。

我同蘿莉當下發力狂追，當我哋追到信和門口嗰陣，我被眼前一個迎面而來並且似曾相識嘅少女吸引住目光，一時分心之下，想唔到洛不凡突然發難，將對方脅持作為人質。

真射咗 笑死

早晨路人兄，希望你冇笑到肚痛

第二十九章：陰陽眼少女

眼前嗰個充滿住氣質嘅靚女個名叫辛梓玲，係我中學女同學，正因為我曾經追求過佢，所以我仲記得晒佢所有嘅特徵，就好似佢長髮及肩，並且擁有一雙曉得放電嘅大眼同性感嘅咀唇。

問題係，佢明明同洛不凡都生勾勾未死，點解會一齊出現喺度？

「洛不凡！快啲放開個女仔，呢度係一個唔屬於你嘅世界，只要你講俾我知你嚟呢度嘅目的，我就放你走！」

「講多無謂！走嗰個應該係你！」洛不凡一邊講，一邊箍緊辛梓玲條頸，令佢講唔到野，表情非常痛苦。

「我限你哋十秒之內離開！我依家就由一數到十，數到十就同條女埋單！」

「你夠膽試下喺度殺咗佢，我怕到時你返唔到陽間！」我唔敢叫辛梓玲個名，怕一講，洛不凡更加會對佢不利。

「一、二、三、四.......」洛不凡竟然冇被我拋窒，仲開始喺度逐下數。

面對咁嘅情況，我同蘿莉邊個都唔敢輕舉妄動。結果我跟洛不凡兩對眼互睥，大家都冇放棄主動權，只係一路僵持落去。

you too! 加油！

多謝！

早呀古兄

「五、六、七、八.......」就嚮呢個緊張關頭，辛梓玲竟然喺自己身上摷到把刀仔，佢冇等洛不凡數埋落去，居然一野插入對方大髀！

「呀.......妳個臭西居然！」洛不凡痛極狂叫，喺走投無路之下，估唔到佢竟然對準我企嘅位置一下將辛梓玲推向我度，我成個呆咗，立即第一時間攬實對方。

面對昔日女神投懷送抱，嗰種感覺真係冇得……頂。嗰一刻，我同辛梓玲四目交投。

佢俾到我一種就連蘿莉都搵唔到嘅野，正正係心跳同體温，再加上來自佢身上嗰種淡淡嘅幽香，令我明白咩叫戀愛嘅感覺。

「呯嘭！」點知我嘅FF被一下突如其來嘅爆炸聲摧毀咗。

當我定過神之後，發現四周濃煙密佈，原來洛不凡剛剛引爆咗一個煙霧彈。當濃煙散去後，已經唔見咗佢嘅蹤影。

早呀～～

早晨路人兄

「俾佢走甩咗。」赤裸嘅蘿莉嚮我身邊講：「呢類煙霧彈似係一種專門為入侵裡世界而設嘅EXIT彈，睇嚟佢個彈係預先準備好，方便一旦走路時使用。」

聽完蘿莉咁講，我再望住辛梓玲，見到佢一啲都冇嬲我，反而仲好冧咁，令我更加唔安樂。

「辛梓玲對唔住，如果我頭先唔係咁講嘅話，我怕佢會對妳不利，妳即管打我........」咁耐冇見，我竟然一開口就講咗句廢話。

「我冇事，頭先多謝你救咗我..........我要走啦，遲下聯絡你。」點知辛梓玲講完呢句之後，整個人慢慢咁消失。

第三十章：數據閘門

「睇嚟你朋友根本唔屬於呢個世界。」蘿莉立即意識到眼前少女唔係來自陰間嘅鬼魂。

最後我哋進入信和商場，發現一樓企咗大量等候投胎嘅靈體，佢哋塞住咗一條通道，令到嗰度嚴重癱瘓。

「數據通道癱瘓嘅原因，好可能係閘門被人做咗手腳。」馬太喺語音通訊度講。

「ROGER。我哋現在進入檢查，並且嘗試修復。」蘿莉回答。

我同蘿莉好辛苦咁逼入，然後打開其中一道通往後樓梯嘅後門，嗰度係一個數據閘門嘅後門所在地。

「呢度係程式嘅BACK END，你哋啲人類話陰間有天堂同地獄之分，其實全部都係由程式編寫出嚟，只要資料不斷更新，陰間就會出現同陽間一樣嘅環境.........」

蘿莉一邊工作，一邊解釋數據閘門嘅用處。「果然有人喺閘門做咗手腳，令惡意靈體可以自由進入閘門投胎。」

數據閘門經過一輪撥亂反正，終於妥善修復。當工作完成後，我哋從後門再次進入商場，發現剛才令商場逼得水洩不通嘅靈體流已經順利投胎並且消失無蹤。

「你哋今次嘅任務已經完成，現在可以離開。」輪到夏娃啟動語音通訊。

我被一下電腦音效聲吵醒。嚮個位醒返之後，令我嚇一跳嘅係，我見到一絲不掛嘅蘿莉原來真係爆咗甲。佢瞓喺隔離伸懶腰，劈腿嘅動作非常誘人，胸前對波仲隱隱發光添。

多謝推，希望甜度適中啦~

喺檢討會議中，馬太劈頭問我關於洛不凡同辛梓玲嘅野，我將我所知嘅野話俾佢知，除咗我同辛梓玲之間嘅關係。

潛伏者擁有讀心術，能夠窺探別人思想。隨住能力提升，我開始識得點樣防範被對方進入自己嘅思維世界。

「身為人類冇可能擁有EXIT彈同識得入侵裡世界，所以我認為洛不凡好可能係撒旦嘅代理人，我想知佢背後有咩目的。

至於你朋友辛梓玲，我唔知道點解佢會喺裡世界出現然後又消失，

對於佢可以用武器喺裡世界傷人更加係難以置信，我想你跟進調查一下。」聽完報告後，馬太將結果總結及分析。

「辛梓玲係咪你以前嘅女朋友？」就喺呢一刻，夏娃突然問起我，睇佢樣好似好關心對方。

第三十一章：辛梓玲

「我哋其實都冇正式交往過，佢只係我中學時期嘅同學嚟。」我一臉尷尬咁講。

「你自己要小心啲。佢認得你，即係代表佢嘅智商接近潛伏者，通常呢類擁有天賦嘅人，

本身都會具有成為潛伏者嘅特殊能力，問題係佢企喺邊面，選擇幫你定害你。」夏娃一本正經咁講。

各位午安

開sem 少辛苦 終於有時間睇睇佢

唔緊要，free time坐低慢慢睇仲正～

儲緊文 古兄要加油

多謝！現在努力中！

我唔肯定夏娃咁講係出自女人妒忌心定係有其他考慮，但如果佢同我嘅關係變成流於形式上嘅伙伴，

加上佢又冇戀愛上嘅需要，我哋只能夠稱得上係工作上嘅拍擋，好難進一步去發展，雖然我覺得某程度上佢仲係愛我嘅。

就喺第二日，我獨自離開老洞出發去搵辛梓玲，蘿莉本來話要跟埋嚟，我同佢講話想試下自己實力，其實係唔想佢阻住我同女神約會。

我一早用咗潛伏者嘅借庫大法（其實係駭入國際金融大鱷嘅銀行戶口提款）出咗部新電話，然後用記憶中嘅電話號碼打俾佢。

好好彩，喺我冇記錯同對方冇搬過屋嘅情況下終於俾我搵到女神。

「喂，我係子奇。梓玲妳得閒嗎？關於上次件事，我......想見妳。」

「睇唔出你仲係咁宅，今時今日都仲未識得約女仔。」

就係呢兩句開場白，令久別重逢嘅我倆又開始重新出發。我約咗女神去佢幫襯開間餐廳食晚飯，嗰度係一間好地道嘅連鎖餐廳，價錢唔算貴，仲可以俾你坐好耐傾偈嗰隻。

喺約定嘅時間，終於俾我見到佢，佢著住套米色露肩衫加埋條紫色短裙褲，青春氣息爆晒燈。

「想食乜？叫得妳出嚟梗係我請。」

「餐牌上有咁多款野，食咩好呢........今日我想食台式。」

結果我點咗三杯雞同麻辣鴨血冬粉，原來呢啲都係辛梓玲曾經喜歡嘅菜式。

「麻辣鴨血令我想起米血糕，上次我哋去墾丁畢業旅行時你喺街邊請我食過，我哋一支兩份食，味道好正又彈牙，我到依家仲記得。」辛梓玲說話時面上浮現出幸福嘅表情。

「冇見妳咁耐妳果然一啲都冇變。依家做緊邊行？」

「我做緊新聞記者，專門負責搜羅一啲稀奇古怪嘅事，另外我仲係個網絡小說作家。

其實有樣野我想問你好耐，上次點解你會出現喺嗰度？你知唔知嗰度係咩地方嚟？」講講下，辛梓玲突然改變語氣，變得稍為嚴肅。

「信和？我經常都有去嘅。」為咗淡化緊張心情，我飲咗一啖汽水後再講。

「嗰度係來自陰間嘅信和，係死人先會出現嘅地方。我上次喺屋企靈魂出竅時蕩失路，唔經唔覺行咗去嗰頭。

我見你同個冇著衫嘅女仔一齊追緊人，本來想避開，點知嚟唔切就俾嗰個人捉住。我估你唔會又係靈魂出竅咁橋嘛？」

「妳聽我講，個女仔其實係.........」我不斷撓頭，諗唔到點向辛梓玲解釋蘿莉呢個人係點嚟。

「我之前見過好多，通常死於姦殺嘅女仔出現嗰陣都係全身赤裸。」

「係啦，差唔多係咁........我同妳講我曾經死過，仲加入咗秘密組織，妳信唔信？」

「我信，因為我親眼見過好多比起你嘅遭遇更加不可異議嘅事。」

早晨呀

恭喜妳又多了正皮！

第三十二章：變心之謎

就喺呢一刻，侍應將熱騰騰嘅麻辣鴨血冬粉放嚮辛梓玲面前，碗上面不斷升起嗰種水蒸氣令到佢面上增添一種詭異嘅感覺。

「我一直都冇聽妳講過，我哋成班同學去完台灣，返香港後妳都冇搵過我，我以為妳出面另外有男朋友。」

「因為你唔係我嗰類人，嗰時我唔識得點同人分享我嘅經歷，我唔想你當我係怪物，所以.......」

「.........所以即使我點努力追妳，妳都一直避開我。」

「我同你講我自細見到鬼，仲識得同佢哋打交道添，你會唔會驚？」

「未驚過。」其實係我嚮度扮野。

「你唔信？我差唔多每一日都會見到嚟自陰間嘅鬼魂，佢哋就寄居喺你嘅身邊，喺嗰邊就有一個只係得返上半身嘅女靈體喺空氣之中飄浮。」

訓前一推 未睇都要推推佢

路人兄唔好太夜瞓，身體健康最重要

我向佢所指嘅地方望過去，好彩時運高乜都睇唔到，但衰在嗰度係男廁門口，睇嚟我今晚走之前都唔駛去廁所。

「我依家跟住耶穌搵食，妳如果日後有咩麻煩嘅話我可以幫妳解決。」

「乜原來你信咗教？以前上聖經堂都冇見你聽書，你仲話全部都係人家老作出嚟添。」

「SORRY，以前係我細路仔唔識世界，我想話其實耶穌仲未死，我曾經見過佢同佢班使徒。」

「我唔會覺得耶穌復活係一件令人難以置信嘅事囉，因為人死咗唔代表生命完結。」

「我同意妳講法，同埋我向妳保證我絕對唔會當妳係怪物咁看待，咁你會唔會再次接受我嘅追求？」

「仲記得點樣勾手指向人家保證嘛？」辛梓玲伸出尾指，意思即係想同我勾尾指。

唔知點解，即使只係同女神尾指互扣，我個心都緊張到跳咗出嚟，加上啱先食完麻辣鴨血，額頭啲汗仲係咁滴晒出嚟添，場面非常尷尬。

早呀~~~

貓貓起得多Ｄ嚟捧場

辛梓玲係咁望住我額頭，我立即想起一啲野去轉移對方視線：「呀！話時話妳仲記得曉彤嘛？」

「記得，我有上過你屋企，冇記錯佢好似係你細妹？」

「我好掛住佢，但又唔方便上去，妳可唔可以幫我約佢出嚟？佢認得妳，妳話想同佢敍舊就得。」

「好，咁我試下打你屋企電話揾下佢，但你到底咩事唔返得屋企？」

「屋企有件人渣。」

「吓，咩人渣咁嚴重？」

「就係上次差啲想殺妳嗰個衰人。」

你都要 人冇事先可以做大作家嘛

多謝你嘅鼓勵，佢係我創作嘅動力！

辛梓玲立即記起上次被洛不凡從後箍頸件事，面上流露出恐慌嘅表情。

「嗰條友唔係靈體，佢係我後父個仔，計落算係我哎呀阿哥，但我勢估唔到佢咁賤格竟然想打我妹主意。

依家佢嚮外面做埋晒啲陰邪歹毒嘅野，所以我更加要阻止佢。」

「其實你知唔知點解我出街要帶刀仔？」

「靚女出街帶刀仔，不外乎用嚟防色狼，唔係咩？」

「係就係防，不過唔係色狼，係鬼。」

「點解妳咁怕鬼？」

「我自細就被鬼魂纏身，係佢哋逼到我靈魂出竅，所以我靈魂經常蕩失路，我知佢哋想捉我去見一個人.......

為咗自保，我訓練自己用武器嚟對付佢哋。到底你哎呀阿哥係唔係幫緊佢哋做野？」

「我唔知。其實我今次出嚟都係為咗起佢底。」

第三十三章：侵蝕

在科技館地牢內，陳蓮娜出現於氣派十足的會議室之中，與穿起男士西裝的日光透過巨型電腦屏幕舉行視像會議。

「地球人嘅科技比起我哋潛伏者根本就係小巫見大巫，只要生物打印機可以量產嘅話，我哋隨時都可以征服呢度。」螢幕中的日光向陳蓮娜說。

「要令生物打印機量產，仲需要多啲時間，但我目前已經取得進展。」陳蓮娜回答道。

「聽講閣下嘅進展啱啱被彌賽亞破壞咗。」

「雖然位於裡世界嘅數據閘門被彌賽亞搶返，但憑我哋現時嘅技術，要打開臨時嘅閘門都唔係難事。

講真，要征服人類其實係唔需要出動潛伏者，只要世界各地嘅政商名人都被惡意靈體侵佔肉身嘅話，我哋就可以喺幕後控制佢哋，到時人類只會成為我哋嘅奴隸。」

「請問點樣令惡意靈體侵佔呢班人？」

「呢支綠色嘅藥水能夠將指定嘅靈體下載到生物載體之中，而我哋已經秘密咁將藥水混咗入去疫苗裡面，一旦被注射嘅目標佢哋嘅意識被侵蝕嘅時候，

一般人只會以為係疫苗本身嘅副作用，但惡意靈體會隨住時間逐漸侵佔甚至驅逐目標人物本身嘅意識，將佢哋變成任我哋操縱嘅傀儡。」陳蓮娜將整支綠色的藥水在鏡頭前展示給日光觀看。

live了 終於有時間清清佢

早晨路人兄及貓貓！

早晨

「能夠不費一兵一卒就可以奪取地球嘅控制權，果然高明！」

「所以我仲需要疫情蔓延多至少一年。」

「冇問題，呢層包喺我身上。話時話，關於撒旦大人嘅委託唔知妳辦成點？」

「要喺人類之中甄別出一個合適嘅處女成為奉獻俾撒旦大人嘅交合對象，從而誕生出撒旦之子去控制人類。

呢個人選我已經搵咗好耐，可惜人間女子多數唔具備我哋潛伏者嘅智商，而且呢個女子仲要識得穿梭陰陽兩界，令撒旦大人可以同佢靈慾合一。

雖然我已經派遣靈探去為我搜羅，但我相信我仲要花多啲時間。」話畢，陳蓮娜點起香煙並且吸食起來。

「其實有錢就得，人類唔係正正有妓女呢個職業咩？」初到地球的日光對人類這種生物感到非常好奇，於是興致勃勃地問道。

「撒旦大人最憎嘅就係妓女，咁係因為佢哋除咗賤格之外，另一個原因係撒旦大人曾經被妓女背叛過。」

訓前推～ 古兄聽日加油

第三十四章：極致慾望

「究竟有咩人膽敢背叛撒旦大人？」

「係一個叫抹大拉的馬利亞嘅妓女，佢後來更成為彌賽亞嘅妻子。」

「居然有咁嘅事？原來撬撒旦大人牆腳嘅人係彌賽亞？」

「喺好耐以前嘅抹大拉城，有個外表非常美艷，並且性感迷人嘅女人，名叫馬利亞。

自從撒旦大人遇上咗馬利亞之後，一直好喜歡對方，每晚都同佢發生肉體關係。

可惜天生性慾旺盛嘅撒旦大人仍然覺得一般嘅做愛未能令佢滿足，直到後來索性寄居喺馬利亞身上，

然後利用馬利亞嘅身份去同其他男人發生性關係，藉此去體驗身體被男人進佔嗰種極致嘅慾望。」陳蓮娜一邊說，一邊向天花板呼出煙圈。

早呀

路人兄你好

支持作者

多謝抽水專家兄

推推

恭喜貓貓

「後來點樣？」

「後來馬利亞聽聞彌賽亞嘅事跡，竟然未經撒旦大人嘅同意，擅自走去彌賽亞參加飲宴嘅地方，喺彌賽亞面前叫對方解放佢。

就喺眾目睽睽之下，馬利亞先攞出一個盛滿香油膏嘅玉瓶出嚟，再走到彌賽亞背後，跟手挨住彌賽亞隻腳起勢喊。

佢以淚水整濕彌賽亞隻腳，然後用嘴舔乾淨，最後將香油膏抹上。」對於陳蓮娜的露骨描述，日光聽得目瞪口呆。

「正因為受到馬利亞唆擺，彌賽亞私底下運用自己嘅力量，將撒旦大人驅趕出馬利亞嘅身體，後來更加娶咗馬利亞為妻，所以撒旦大人非常痛恨呢個曾經背叛佢嘅妓女。」

當日光聽取完陳蓮娜的彙報後，雙方便終止了視像會議。

「入嚟。」陳蓮娜向著會議室外呼叫。

進來的人是洛不凡。

到我推

多謝古

咦~出唔到個兄字嘅

都一樣姐，唔緊要啦

「一睇你個樣就知你精神仲係好差。」陳蓮娜以關心的口吻說。

「多謝老闆關心，我仲頂得住。」由於洛不凡的意識曾被辛梓玲重創，自從他由裡世界回來之後，經常出現頭痛欲裂的徵狀。

「我知你喺裡世界受到襲擊，引致精神受創，呢樣野我相信可以幫到你。」陳蓮娜示意洛不凡吸食她自己手中的香煙。

「我怕喺度食煙會違規。」

「No……係大麻.......對治療頭痛特別有效，況且呢度嘅規矩係由我去定。」說畢，陳蓮娜把嘴巴內的煙霧一口氣噴向洛不凡面龐。

在煙霧迷漫的會議室內，洛不凡接過末端染有唇膏的大麻煙，並開始吞雲吐霧起來。

半晌過後，他竟看見一個濃妝艷抹，如同鬼魅一樣的陳蓮娜衣衫不整地坐在自己對面。

早晨呀古兄

多謝路人兄捧場

第三十五章：桌上遊戲

「過嚟我身邊。」陳蓮娜以命令的口吻向洛不凡說。

洛不凡猶如看見勾魂使者一樣，不經不覺間一步一步向陳蓮娜逐漸靠近。

「我啲唇膏到底好唔好味？」

「老闆妳真識講笑。」

「不如就由你直接試真啲。」陳蓮娜說畢，一張嘴唇立即深深印在洛不凡的嘴巴上，彼此接吻的動作就如小孩塗鴉一樣把唇膏的版圖擴展到對方的面頰上，形成兩個血色的恐怖圖騰。

誘惑戲碼過後，陳蓮娜應聲進入戲肉。她首先把雙方身上的衣服徹底扒光，露出自己胸前的雪白巨乳和下身的陰暗地帶後，隨即將洛不凡按在巨型會議桌上，整個人索性移師桌面，

並以騎乘姿勢瞄準及吞沒對方的命根，動作一氣呵成，沒半點尷尬和猶豫，過程就如品嚐一道美味的小菜一般。

「老闆妳咁做唔怕.......有手尾跟？」

「呀.......呀.......呀.......呀.......」陳蓮娜藉著劇烈扭腰去令下半身產生無比的快感。「傻仔，呢度我話晒事，唔通你冇聽過咩叫做及時行樂？」

記得中出

收到！

「呀.......呀.......呀.......呀.......」一下終極呼叫聲中，二人水乳交融，身體在不隨意肌牽動之下達致頂峰高潮。

激戰過後，二人躺在會議桌上，任由彼此的體液沾濕桌面。

「我係唔會虧待幫我做野嘅人。你仲有冇頭痛？」陳蓮娜率先開口問道。

「多謝關心，我突然間覺得好咗好多。」

「咁係因為同我做愛可以醫病。知冇？」

「明白。」

「我想問你上次係咪被嗰個女仔插傷？」

「對唔住。如果唔係遇上其他人插手嘅話，我可能早已經捉咗條女個靈魂返嚟。」

「唔緊要，反正遲早我會親自出手。」

第三十六章：兄妹重逢

估唔到上次我叫辛梓玲幫手約曉彤出嚟見面，話咁快佢已經辦妥，就喺今日，我哋約咗一齊出嚟飲咖啡，點知曉彤一早已經到咗，於是我同辛梓玲喺外面約好先入咖啡店。

一入咖啡店門口，我離遠見到一個身穿藍色鬆身T恤，擁有知性美嘅女仔坐咗喺窗邊卡位，佢就係曉彤！

「曉彤！」我隨即開口叫阿妹，但佢好似只認得辛梓玲，對我開名叫自己有啲不知所措。

「請問你係......邊位？」曉彤起初猶疑咗一陣，但佢竟然咁樣開口：「我記得，你個樣生得好似我阿哥，係上次出席佢喪禮嗰個朋友。」

「我其實......係妳阿哥......嘅朋友。」說話到嘴邊，我竟然冇勇氣去解釋。

「佢真係妳阿哥......嘅朋友，依家介紹妳認識，佢都係叫阿當。」眼見情況尷尬，辛梓玲決定仗義幫忙。

「唔緊要，阿哥嘅朋友就即係我朋友啦。況且你令我想起佢個樣，我真係好掛住佢......」講講下，曉彤竟然喊咗出嚟。

我俾咗張紙巾過曉彤抹眼淚，同時叫咗三杯咖啡一齊飲。為避免尷尬，我決定曲線進入正題：「其實我係國際刑警，依家我查緊妳阿哥單CASE，我懷疑佢嘅死係另有內情。」

早晨貓貓

忙裏偷閑過黎推一推 古兄加油

「吓？我阿哥係被人害死嘅？」

「呢個只係假設。我想問妳識唔識得洛不凡呢個人？」

「認識，佢係我後父個仔。我阿哥嘅死係咪同佢有關？」曉彤好緊張咁問。

「我哋仲搵緊證據。妳幫我放呢樣野入佢房，然後收埋喺一個隱蔽嘅位置度，個微型裝置會自動收集佢部電話同電腦入面所有嘅資料，

咁做唔單止可以幫到你阿哥，仲可以阻止洛不凡繼續去害人。」我將夏娃俾我用嚟蒐集近距離電子數據情報嘅微型裝置交俾曉彤。

由於曉彤面有難色，辛梓玲決定開口鼓勵對方幫忙：「我知道洛不凡絕對唔係一個好人，有次佢仲差啲想捉我，呢種人如果唔揭穿佢嘅話，我怕佢遲早會害你。」

「好，我幫你。」曉彤好堅定咁同我講。

早晨呀~

第三十七章：潛入

在老洞的情報室內，約翰與杜子奇一起聽取馬太對洛不凡的調查報告。

「我從洛不凡嘅電腦同電話紀錄中，抽取出最重要嘅部份，經過拆解同分析之後，知道洛不凡呢個人有兩個身份：

表面上佢係科技館館長陳蓮娜嘅私人助理，但實際上佢係撒旦嘅靈探，負責幫佢進入裡世界辦事。」馬太將結果告訴二人。

「怪不得我會喺裡世界入面見到佢，我怕佢遲早會對曉彤不利。」杜子奇說。

「由於杜曉彤所知嘅野唔多，暫時佢應該算安全嘅。」馬太喝了一口咖啡後回應。

「知唔知呢個洛不凡響裡世界主要嘅任務係乜野？」坐在一邊的約翰突然發問。

「暫時未清楚，但照睇可能係同數據閘門附近徘徊嘅靈體有關。」

「我相信科技館呢間野仲收埋咗好多唔見得光嘅秘密。」

「你想潛入科技館內部進行調查？」馬太反問對方。

「講得冇錯。我喺呢度嘅工作主要係潛入調查，呢個亦係我專長。」約翰回應時托了一下眼鏡，這個亦是突顯他自信的招牌動作。

午安古兄

時間來到深夜，位於科技館的外圍廣場遊人寥寥無幾，除了保安員外，四周空無一人。

由於公眾開放時段已過，科技館跟其他博物館一樣，早已經閉館休息，這個亦是潛入調查的最佳時刻。

在一個隱蔽的角落，約翰施展出潛伏者的特殊技能，讓身體看上去跟背景融為一體，如同隱形一樣。

成功迴避保安員後，約翰來到一道裝有密碼鎖的門。

「套取密碼......」隨著約翰發動對保安員的意識入侵，密碼竟然輕鬆被破解，令進入辦公大樓的過程如入無人之境。

約翰長驅直入，一路上沒被其他當值的夜更保安員發現，穿過另一道上鎖的門後，便直接來到科技館地牢，

這裡跟其他樓層完全隔絕，是科技館收藏機密資料的地方，只能依靠從洛不凡處收集得到的行政人員密碼才能進入。

進入地牢後，約翰以手電筒繼續前進，在漆黑的走廊兩旁卻遇上了一撮人影。

約翰大驚下立即仔細察看，在手電筒的微弱光線映照下，發現竟是一班為數眾多的裸體男女，

個個一動不動，卻搔首弄姿，擺出不同的姿勢，令人不寒而慄。

與其說那些是人類的裸體，如果從質感枯乾的乳房和深陷的眼球去判斷，那些更像是屍體。

第三十八章：屍變

約翰心想：「呢度又唔係展覽廳，如果呢班屍體係展品嘅話，點解唔索性擺入倉，而係放喺走廊呢？」

幾乎同一時間，其中一具屍體的手指開始蠢蠢欲動，發出骨骼互相磨擦的聲音。

潛行中的約翰驚覺附近有類似人類發出的聲音，隨即關掉手電筒照明，本能更驅使他啟動肉眼無法辨別的背景融入模式，以確保自身安全。

然而令到約翰大感意外的是，此舉未能換來預期的效果，在一片漆黑的走廊中，周圍陸續有一些「咯咯」的聲音傳來。

四方的雜音不斷向自己接近，那些源頭不明的呼吸聲音亦近在咫尺。當約翰察覺到他的偽裝技倆遭遇挫敗的時候，一切已經來得太遲。

就在恐懼感油然而生之際，再度開啟照明的他，赫然發現自己已被四、五具僵屍前後包圍，那些僵屍甚至能移動，並以鼻子代替雙眼找尋目標。觸目所見，每具屍體都被手電筒的光勾勒出極度恐怖的表情來！

由於這些異變的喪屍擁有如同動物一般的嗅覺意識，約翰開始醒悟這些身體內的宿主根本不屬於人類。種種跡象令約翰腦海中泛起了一個字：逃。

思考期間，其中最接近約翰的喪屍突然狂性大發，撲向他的身體瘋狂噬咬！

剎那間，大量喪屍蜂擁而上，並對準約翰身體前後夾擊！不消一會，無助的約翰被喪屍攻擊至奄奄一息，血液四濺，當場暈倒。

醒來後，重傷的約翰發現自己被關在一所囚室內，手腳被鎖上鐵鏈，囚室外站著一個女人。

「我以為係邊個，原來係十二使徒嘅約翰，真係大駕光臨，有失遠迎呀，哈哈哈！」在詭異的燈光映照下，咧嘴大笑的女人竟是陳蓮娜。

第三十九章：決裂邊緣

今日，我響老洞地牢同蘿莉一齊練習人體射擊，嗰度係一個室內野戰房間，有齊晒一切訓練設備，入面個佈置仲設計到成個實戰場景咁。

正當我哋全神貫注嘅時候，彼得突然衝入嚟，面上擺出一副十足尋仇咁嘅樣。

「咦，彼得兄咩事咁㷫？」

「哼！你個叛徒，到底捉咗約翰去邊？」

「咩叫捉咗約翰去邊？我都唔知你講乜......」

當我上前欲查詢究竟嗰陣，佢粒聲唔出忽然用絕技「太古之魂」對準我心口出招，好在我閃得快，拳頭一野打咗落去大門並即時「膨」一聲穿咗個大窿。

就喺我成功避過佢凌厲嘅攻擊之後，緊接落嚟佢馬上打出第二下攻擊，嚮呢個時間，反應快嘅蘿莉立即衝過嚟接佢第二招，結果即時成個人被彈飛埋牆角，衝力之大令到佢趴喺地下再企唔返身！

午安呀~

Hello 古兄 終於浮得番上水

儲左幾日文 爽

好高興見到路人兄！差Ｄ以為你冇再追故～

前幾日忙緊功課 終於番黎～

想比樓豬知
其實仲有人睇緊，我只係中意做cd-rom 多

多謝ＭeToo兄支持！馬上貼文

「叛徒，快講，你係咪唔信我會殺你？」彼得怒氣沖沖咁講。

「彼得，到底發生咩事？」夏娃突然喺門後出現，並且檢查蘿莉傷勢。

「約翰入咗去科技館之後就失咗蹤，佢腦海最後嘅一段留言訊息係撒旦。」

「撒旦？冇理由，撒旦同佢哋班同黨依家應該仲喺美國，況且我相信阿當，佢係唔會出賣我哋嘅。」夏娃先扶起蘿莉，然後一邊講，一邊分開我同彼得。

「我查過呢個人，佢尋日打過電話去姓洛嘅屋企，係佢通風報信。」

「你咪屈我，我打俾我妹話俾佢知姓洛嘅唔係好人，叫佢快啲執野走咋！」

「你講我就要信？」

「彼得，如果真係科技館嘅人捉走咗約翰，我哋大不了一齊攻入去！」

彼得冇理到夏娃，隨即衝前想向我出手，雖然夏娃一手擋開彼得，可惜佢唔夠力抵抗彼得嘅力量，仲成個人反彈埋我身，我唔想佢受傷，唯有攬實佢！

就喺呢個時候，佢好冧咁望咗我一眼，原來佢為咗救我可以去到咁盡。

推推～

多謝路人兄及貓貓支持

第四十章：神魔之戰

當我以為成件事冇轉彎餘地嘅時候，一下強光喺我眼前閃過，之後馬太同彌賽亞忽然現身。原來彌賽亞同佢班使徒全部識得隱形，怪不得佢哋經常神出鬼沒。

「彼得停手！」彌賽亞突然間發出鏗鏘之聲，逼使彼得中途撤招。「你唔好怪呢位小兄弟，所有野其實都係由撒旦搞出嚟，

佢故意挑釁，目的係想離間我哋。我哋一定要守望相助，唔好再中佢計。」彌賽亞用神嘅語氣同彼得講。

「但係約翰依家下落不明，我唔可以見死不救。」

「如果約翰真係死咗嘅話，我哋反而可以透過生物打印網絡重組佢身體，依家佢應該被人囚禁，目的係想引我哋上釣。」

「咪住，如果洛不凡背後真係有撒旦嚮度撐腰，咁點解撒旦唔直接現身？反而我哋要怕咗佢而縮埋嚮度？」為咗曉彤安危，我決定爆響口。

「小兄弟，有啲野唔方便直接同你講明白......」馬太突然開口阻止我問落去。

「馬太，由得佢。佢依家已經係我哋潛伏者其中一員，反正件事遲早都要同佢講，早講總好過遲講。」

彌賽亞突然用返人嘅口吻繼續講落去：「其實我依家嘅力量已經步向式微，今時唔同往日。」

「吓，點解會咁......你係神，有好多人崇拜緊你。」

「小兄弟，呢個只係一個品牌效應。你叫我出嚟認做上帝之子，你估世人會信咩？」

推多下

各位早晨，多謝路人兄和MeToo兄支持

「吓，點解會咁......你係神，有好多人崇拜緊你。」

「小兄弟，呢個只係一個品牌效應。你叫我出嚟認做上帝之子，你估世人會信咩？」

「你二千年前已經出現過一次，你可以施行神蹟，證明你真係存在嘛？」

「今時今日，一定會有科學家出嚟求證，唔通你叫我承認潛伏者對地球所做嘅一切？」

彌賽亞邊講邊啟動身邊嘅流動生物打印機，再喺我面前將五餅二魚複製咗前後兩套一式一樣嘅食物，最後將個餅遞俾我食。

我咬咗個餅一啖，再望住佢講：「既然係咁，點解你二千年前要出現？」

「當年我嘅出現，只為咗執行一個任務，就係消滅撒旦，結果俾我成功做到，但卻換嚟慘痛嘅代價。」彌賽亞一臉欷歔咁講。

「乜原來撒旦已經被消滅？但據我所知佢個身體仲喺美國，咁係咪話佢偷偷儲存起生物數據同用咗生物打印機複製自己？」夏娃突然問起。

「錯。撒旦嘅肉身的確已經唔存在，依家身處美國嗰個話事人其實係佢替身。事緣當年我同撒旦大戰咗好耐，結果佢個肉身連同所有生物數據都被我徹底消滅，最遺憾俾佢個靈魂走甩。

後來，估唔到佢竟然上咗我妻子身，亦即係抹大拉的馬利亞嘅肉體嚟對付我。我當時為咗消滅撒旦，逼不得已向馬利亞出手，目的係為咗驅逐撒旦嘅靈魂，

但撒旦嘅魔力竟然一再增強，馬利亞為咗急於救我，佢先消除晒自己嘅生物數據，然後再跳入火山口，

寧願自己灰飛煙滅都要同撒旦同歸於盡，可惜事與願違，馬利亞結果白白犧牲，而撒旦嘅靈魂又再一次走甩。」

彌賽亞講完自己嘅家事之後，一直低頭祈禱。面對喪偶慘劇，我感覺佢一直都強忍內心嘅痛苦。

加油, 我都好怕單機寫文

「夏娃，妳依家應該明白點解彌賽亞永遠唔提起自己嘅妻子。」馬太喺彌賽亞身邊講。

「我一直都以為馬利亞係病死，點知原來.......」

「撒旦利用馬利亞去打擊彌賽亞，係因為佢對馬利亞背叛自己懷恨在心，

佢嘅目的除咗懲罰馬利亞之外，仲利用咗馬利亞嘅犧牲去令彌賽亞產生內疚同仇恨，而內疚同仇恨正正係侵蝕彌賽亞神聖力量嘅一種手段。

受到孽障侵蝕，目前彌賽亞嘅力量已經大不如前，相反撒旦已經得到世俗人士同某啲政權嘅支持，要直接反擊佢會好困難，

況且我哋唔可以被外界得悉呢個真相，所以只能夠用迂迴嘅方法。」馬太繼續講落去。

幫你推多次啦
有時真係好懶唔想一直留言，但只要一日有文都會入黎

多謝你支持，通常我中午前後出故的

第四十一章：逃亡(上)

收到杜子奇電話通知的杜曉彤得悉洛不凡正進行不道德勾當的時候，決定暫時搬離住家，前往辛梓玲家暫住。

杜曉彤此舉沒有對離家獨居的辛梓玲帶來不便，對方反為居所增添年齡相若的朋友而高興。

「我識子奇咁耐，佢個妹咪即係我個妹，不如妳日後叫我家姐啦。」辛梓玲說畢，把汽水遞給杜曉彤。

「唔好意思，我第日出嚟做野賺到錢會搬走。」杜曉彤一時想起哥哥，不禁傷心流淚。

「妳唔好咁諗啦，我呢度夠兩個人住嘛，況且妳嘅親人當中仲有妳媽媽，話時話，點解妳冇搵埋佢出嚟？」

「佢去咗返工，我又唔知點同佢講呢件事。」

「不如妳接埋佢出嚟住啦，妳話妳哎呀阿哥幫緊黑社會做販賣人口嘅野，專門負責喺街邊綁架年輕女仔就得。」

結果，杜曉彤以辛梓玲的故事為藍本向母親說出洛不凡的身份，兩母女並且計劃前往約定的地方會面。

那邊廂，當杜媽媽在家執拾行李之際，冷不防被洛不凡從背後碰個正著。

「細媽，到底咩事急住要走呢？」

「係咁嘅........我約咗你爸爸出外面旅行兼且住幾日，做咩，你搵我有事？」杜媽媽神色慌張地說。

「冇，我啱先喺爸爸間公司返嚟，冇聽過佢話去旅行囉........妳駛唔駛我打去問下佢？」

「唔駛啦，我啱啱先決定去旅行，我會約你爸爸嘅，唔駛麻煩你.......」

「細媽，睇唔出妳講野都幾風趣喎。禮尚往來，輪到我俾返啲好野過妳睇啦。妳係咪為咗呢樣野要走呀？」洛不凡向杜媽媽展示杜曉彤早前在他房間收藏起來的微型裝置。

「不凡，我乜都唔知道，求你放過我啦......」

「細媽，既然妳乜都唔知，留妳喺度都冇乜用啦，不如我幫妳進化，等妳變得聰明啲。」說畢，洛不凡突然從口袋內取出一支綠色藥水針筒，並往杜媽媽腰際的皮膚注射下去。

第四十二章：逃亡(下)

杜曉彤跟母親的約定地點為行人天橋底一個偏僻的位置，母女二人原本決定一起到辛梓玲家暫住，可惜過了約定時間良久，仍未見其蹤影，杜曉彤一時間心急如焚。

「點呀？搵唔搵到妳媽咪？」辛梓玲向不斷致電母親尋找其下落的杜曉彤問道。

「打極都仲係電話未能接通呀！佢好少會遲到，會唔會有意外？」

「咪亂諗，我相信妳媽咪冇事。」

就在此際，洛不凡帶同杜媽媽一起在街角出現，並且一同衝上前欲向杜曉彤二人理論。

「妳係邊個？做乜拐帶我個女？」杜媽媽忽然黑面向辛梓玲問話。

午安路人兄！

「原來就係妳個飛女教唆我妹離家出走。」眼見杜媽媽嚴詞譴責，洛不凡立即附和。

「妳唔好冤枉好人，要怪就怪呢個人身有屎！」辛梓玲將矛頭指向洛不凡。

「妳做咩鬧我個仔？佢係我親生嘅，依度冇妳呢個外人嘅事，走開！」

「妳唔係我媽咪........妳究竟係邊個？」杜曉彤突然意識到母親不對勁的地方。

「睇嚟你個惡靈手下搞唔清楚你同你個妹之間嘅關係，曉彤我哋走！」在關鍵時刻，辛梓玲立即踢爆洛不凡。

「想走？」洛不凡說畢，受惡靈操控的杜媽媽突然發難，企圖以綠色藥水針筒打入杜曉彤體內，幸好二人反應快，及時避過一劫逃走。

「妳兩個死八妹，咪駛旨意走！」洛不凡惱羞成怒地說。

由於辛梓玲二人逃走的速度及不上洛不凡，雙方之間的距離開始收窄。在黑夜的街道中，三人互相追逐，辛梓玲眼看杜曉彤即將被逮住之際，一名女子突然從遠處走出並且踢向洛不凡要害，那人是夏娃！

多謝路人兄支持！

第四十三章：陷阱

洛不凡被夏娃踢至倒地後，杜子奇隨即出現，原來杜子奇與夏娃二人一直離遠監視杜曉彤，當他們察覺到洛不凡追截對方時，立即奔前替她解圍。幾乎同一時間，落後的杜媽媽亦慢慢從後趕至。

「我對付洛不凡，你去攔截你媽媽！」夏娃向杜子奇說。由於蘿莉被彼得打至入廠維修，這段時間由夏娃協助杜子奇執行任務。

「又嚟一件死妹釘！有本事就過嚟捉我！」杜子奇回答後拋下煙幕彈，隨即轉身拔足逃跑。

「咪走！」夏娃因忌憚煙霧帶有毒性，測試空氣時腳步略為放緩，以致被對方稍為拋離。

夏娃得悉空氣無毒後，便沿著杜子奇的身影發力追蹤，進入煙霧地帶同時腳下加速，走了一大段路，方發現對方平空消失，而她身處的位置卻人跡杳然，如同入了無人之境一般，

更離奇的是周圍的景觀比較之前大相逕庭。夏娃此時內心大驚，欲轉身離開之際，赫然發覺背後站了一個手持權仗的陌生男子。

另一邊廂，杜子奇面對自己親生母親，竟不知對方已被惡靈附身。

「你係邊個？」杜媽媽扮作不認識對方。

「媽咪！我係子奇呀，妳試下再認真睇下我個樣！」

「子奇.......子奇........你真係子奇？」杜媽媽逐漸走近對方。就在彼此拉近了距離之際，她的手突然攤開，亮起一早隱藏起來的利刀，企圖撲上前。

「大哥，佢唔係媽咪嚟，你唔好中計呀！」杜曉彤在緊張關頭高聲呼叫，這下叫聲驚醒了杜子奇，令他及時避開被惡靈偷襲的時機。

「妳唔係我媽咪！妳哋捉咗我媽個靈魂去咗邊度？」

「哈哈.......你估下啦........CATCH ME IF YOU CAN!」被惡靈附身的杜媽媽露出猙獰面目後咧嘴而笑，竟在眾目睽睽之下手持利刀割頸自殺，刀口所到之處，鮮血從她的頸上如泉噴出！

「媽咪！」親身目睹母親自殺的杜曉彤高聲呼叫，接著眼前一黑，隨即暈倒地上。

午安呀古兄

樓主呢度應該係洛不凡？杜子奇應該唔係同夏娃對

更正：夏娃得悉空氣無毒後，便沿著洛不凡杜子奇的身影發力追蹤，進入煙霧地帶同時腳下加速，走了一大段路，方發現對方平空消失，而她身處的位置卻人跡杳然，如同入了無人之境一般，

唔好意思，透明兄指正得啱，打錯要更正

晚安貓貓～

第四十四章：天倫劫

熟識急救嘅辛梓玲第一時間衝前檢查我媽情況，然後講咗句令人絕望嘅說話：「你媽鎅頸後失血過多，佢冇晒心跳同呼吸，已經走咗！」

目擊我媽自殺，我無法相信自己眼前所見，腦海變得一片空白，如同被點穴一樣。與此同時，遠方有警車鳴笛聲音傳嚟.........

辛梓玲驚覺一切事態不尋常，佢起勢搖我，叫我抱起曉彤然後跟佢離開。

「我媽咪依家出咗事，我要去救佢！」對於我媽突然自殺，我一時接受唔到，故此立即拒絕。

「你冇身份證，又冇入境紀錄！萬一警察查起上嚟，佢哋會以為你媽嘅命案同你有關而拉你。」

嚮冇選擇之下，我唯有抱起曉彤，然後同辛梓玲一齊走，就喺呢個時候，夏娃個機械信差正太揸咗佢部車出嚟接應，架車一停低，我哋立即跳上車離開現場。

喺架車入面，我個腦完全癱瘓諗唔到野，只係不斷LOOP返起以往我同我媽之間嘅生活片段。

我媽好地地去咗，我覺得好內疚同自責，如果我唔復活，如果我唔再出現喺佢面前，如果我唔係潛伏者嘅話..........佢可能唔會有咁嘅下場。

留名支持

多謝抽水兄支持！

渾渾噩噩嘅我咁唔起得時間過咗幾耐，最後架車停喺辛梓玲屋企樓下，我哋扶咗曉彤入屋。

其實我一直心煩緊一旦曉彤醒返之後，我唔知要點樣同佢解釋一切，結果佢醒返之後粒聲唔出，一直呆咗咁坐喺客廳，但佢咁樣反而令我更加冇法原諒自己。

成個氣氛靜侷咗好耐，然後曉彤忽然喊住攬實我，並且向我講咗一句話：「我媽咪係唔會無端端自殺，件事一定同洛不凡有關..........雖然我唔肯定你係咪我大哥，但我已經當咗你係我親人一樣。」

「妳媽咪嘅事我會幫妳，放心。」原來曉彤仍然未認出我，故此我只能夠扮第三者嘅口吻去安慰佢。

「咁你依家打算點做？」辛梓玲突然問我。

「妳幫我喺度睇住曉彤，我去搵其他人幫手！」

渾渾噩噩嘅我咁唔起記得

我又番黎～～ 古兄早呀

午安路人兄多謝繼續支持！

第四十五章：割蓆

我同辛梓玲交代過後，就咁離開咗佢屋企。落到樓下，我叫正太車我返去老洞，目的係求彌賽亞幫我。

入到老洞第一件事就係去大廳，嗰度一直都係彌賽亞修行嘅地方，點知當我去到大廳門前，馬太已經喺度等緊。

「對唔住小兄弟，彌賽亞今日唔會見你。」想唔到馬太劈頭第一句就拒絕咗我要求。

「你知我搵佢做咩？」

「我嘅能力可以睇穿別人內心，你嘅意識已經話晒俾我知你今次上嚟嘅目的。」

「我媽死前成個人被鬼上身變晒，我知佢一定係被撒旦擺佈先會死。我求你哋做下好心，將佢復活可以嗎？」

「俗語有句說話叫人死不能復生，由於你媽媽根本冇生物數據備份，我哋唔可以將佢復活，對唔住。」

「你知唔知我一直同緊你哋搵料，依家我媽死咗你哋就唔識人？我唔理，我要見彌賽亞！」我開始冇耐性聽馬太嘅說話。

馬太一直堅持唔俾我入去打擾彌賽亞，糾纏期間，喺我背後響起彼得粗壯嘅聲音：「叛徒，係咪你串通外人捉走夏娃？」

「你講乜野？我唔明。」我問返彼得。

「咪扮唔知，其實你心知肚明。」

「彼得，我相信夏娃失蹤件事同佢無關，你都係唔好難為佢。」馬太對彼得講。

「咁就等命運嚟決定佢嘅清白啦！」點知彼得呢頭講完，嗰頭使出太古之魂向我出招，我根本避無可避，眼見下一秒就中招。

「停手！」一度無形嘅力量將大廳道門打開，嚮我面前硬生生將來襲嘅拳風凍結，聲音嚟自入面嘅彌賽亞。

彌賽亞緩步走出，再次展現身為神所應有嘅風範。

「小兄弟，關於你媽嘅死我好難過，但馬太所講嘅的確係事實，我相信今日嘅你同當日喪妻嘅我感受完全一樣，都係擺脫唔到內疚同仇恨嘅束縛。」彌賽亞一臉正經咁講。

「我知道，一定有其他辦法........我........可以去殮房偷我媽條屍出嚟........仲可以入裡世界搵佢靈魂，

只要有辦法救到佢嘅話，你要我做乜都得.........求你俾次機會我，一次........」

「小兄弟，你仲記唔記得上次喺野戰房間入面我曾經請過你食野？」

「我記得，點解要咁問？」

「當日我喺你面前將五餅二魚嘅食物複製成兩套，你仲記唔記得當兩條煮熟咗嘅魚複製完畢之後，佢哋個副本係生定係死？」

貓貓早晨

「結果係點唔重要。你係神，你自然有辦法......」

「你錯啦，潛伏者唔係萬能。」

「枉你自稱救世者，點知原來見死不救！好，我走！你哋潛伏者嘅事我從今以後唔會再理！」

「杜子奇，休得對彌賽亞無禮！」彼得目露凶光對住我講。

「彼得，唔好怪佢，由得佢走！」彌賽亞回應對方。

就係咁，我終於離開咗老洞，一路上我冇怪彌賽亞，只係怪自己太天真。

一直以來人類都想受到神嘅祝福同保護，但原來神都唔係萬能，神都有佢哋嘅痛苦。

第四十六章：蹂躪

在一間充滿著鐵鏽腥味的密室內，夏娃全身一絲不掛，肉體被繩索繫於一根豎立在地面的鐵柱上，雙手被反綁在背後，

兩條腿凌空張開達120度，各自被另外兩條獨立繩索拉扯，末端被固定在兩邊牆壁的高處，使得兩邊的腿向高處提起，並且在正前方形成一個W字的恥辱姿勢。

在這裡，夏娃被人以酷刑對待，飽受皮肉折磨的她更慘被輪姦。

過程中，夏娃不斷呻吟，期間展露出極度痛苦的表情，而圍觀的兩名男子卻在大肆褻玩她身體的各部份，包括那滑不溜手的豐滿上圍和下身的敏感地帶。

兩名男子其中之一正是一絲不掛的權仗男，他連同另外一名全裸男子一起向夏娃施暴。

「我最喜歡呢種行刑方式，真係極品級享受！」完事後，權仗男向另一名男子說。

「我哋事後需唔需要殺咗佢？」另一赤裸男子原來是洛不凡。

「無需要，佢死咗靈魂反而會走甩，我就係唔想佢哋憑住生物數據去復活，跟約翰一樣，囚禁同折磨佢哋就可以啦。」

「點解老闆一定要捉夏娃呢條女？」

「對潛伏者嚟講，復活後要完全覺醒，一定要通過同關鍵潛伏者做愛去達成意識同步先可以達成。

我知道夏娃係其中一個關鍵女性潛伏者，只要冇咗佢喺度，其他嘅男性潛伏者復活後就難以還原自身意識，變成一班無用嘅廢物。」

完事後，二人一起離開囚室，穿回衣服的權仗男走至一個王座然後徐徐坐下，隨即召喚外面的三名使徒，他們分別是日光、猶大和維達。

「你哋所有人同我聽住，我即將要實現消滅彌賽亞嘅計劃，你哋準備好並且點齊人馬後，就將整個結界由美國移師到香港，實行我哋下一步嘅行動。」

「遵命。」面上留著長鬚，穿起黑色教士袍和配戴倒十字架的猶大回答。

「日光，你最後點樣處置月闇呢件廢物？」權仗男轉向日光詢問。

「回撒旦大人，猶大同在下日以繼夜咁操月闇，我哋輪流俾咗好多肉體同精神上嘅刺激過佢，但佢個意識仍然無法復原，甚至抗拒被我哋修復。我已經遵照你嘅指示，將月闇賣咗俾位於香港嘅國際賣淫集團。」

「做得好。對於一啲唔中用嘅垃圾嚟講，拒絕我命令嘅下場就只有死，相對嚟講，做雞只係對佢較輕嘅懲罰。」

「明白。」

第四十七章：灰色軌跡

離開老洞之後，我成晚都喺條街度遊蕩，原因係我怕返到辛梓玲屋企要面對曉彤，因為我根本冇勇氣同佢講話阿媽永遠唔可以翻生呢個殘酷嘅真相。

此外，依家夏娃下落不明，我仍然好擔心佢，希望佢唔會出事。講到底，究竟我係咪仲愛佢呢？

我行行下落咗尖沙咀一間酒吧，諗住坐低飲杯啤酒麻醉一下自己，點知撞啱一班麻甩仔帶埋一個啪咗丸嘅女仔出嚟飲酒，

其中有條友爆響口話佢哋成班夾晒錢，搵其中一個朋友做代表買條女街鐘，跟住一齊搵條女出街開大餐。

個女仔當時HIGH咗，一班友嚮佢身上又摸又錫，個女仔著住件BRATOP背心同短裙，睇真啲副樣十足十死咗嘅上戶彩。

姑勿論呢個上戶彩係咪死過返生，我總覺得自己欠咗佢一條命未還，況且依家佢淪落到做雞要被班麻甩仔輪姦咁慘，我點都希望自己可以救到佢。

「你班友快啲放開個女仔。」

「你條PK係佢邊個？喺度噏乜春呀？」其中一個麻甩仔豎起中指回答我。

我立即用個腦投射出元氣手槍出嚟。雖然喺現實世界中，支槍嘅質感冇咁逼真，但用起上嚟威力跟裡世界時一模一樣。

「玩具槍丫？我係咪要俾反應表示好驚呀咁？」

我立即對住張檯開槍，檯面上啲啤酒杯即時碎裂，啲啤酒仲流到一地都係，即時嚇到班友走夾唔抖，剩低不醒人事嘅上戶彩瞓喺度。

我見對方HIGH成咁，如果呢個時候我唔理佢，自己一個人走嘅話，佢一定被人執屍，所以我先行向酒吧老闆道歉同賠錢，然後搵的士送上戶彩去時鐘酒店，諗住可以俾佢瞓番晚好嘅。

我將上戶彩放平喺床，諗住轉身倒杯水俾佢嘅時候，點知佢突然除剩身上嘅內衣褲彈起身，同時雙臂用力攬實我。

當我以為佢想乘機偷襲我嗰陣，佢忽然講咗一句：「錫我。」

我望住佢副樣，簡直係楚楚可憐咁款，同偷襲夏娃嗰陣簡直判若兩人。望望下，我發現自己視線範圍原來已經離唔開佢嘅一雙大眼。

就喺呢個咁微妙嘅一刻，佢直接咀我，然後同我一齊跌返落張床度。雖然我感覺佢一身酒氣，但我覺得佢唔似受藥物操控，而係想同我做。

喺佢進一步解除身上最後壁壘，亦即係套黑色LACE內衣褲嘅時候，我嘅理智剎那間蕩然無存。下一秒，佢採取猛烈攻勢用對愛美神導彈威脅我，結果我直接投降，並且將身上面最寶貴嘅部份奉獻出嚟。

貓貓午安

第四十八章：謎女郎

就嚮我進入上戶彩下身神秘地帶嘅同時，我感受到佢嘅大腦意識，佢一路做一路喊，原來佢身上所有嘅痛楚都係藏在骨子裡。

自從上次刺殺行動失敗，經歷死亡後復活嘅佢非但冇接受過合適嘅意識治療，反而被日光佢哋班人性虐，

對方以為不斷加大力度操佢可以令佢回復正常，但反而改變咗上戶彩嘅潛伏者人格，令佢同撒旦班人變得格格不入。

完事後，我離開上戶彩，並且勸佢早日脫離賣淫集團。我明白，導致佢變成咁，雖然我都有少少責任，但我依家喜歡嘅人就只得辛梓玲一個，我唔可以俾自己繼續泥足深陷，最後不能自拔。

我返上辛梓玲屋企，依然唔知道點向辛梓玲同曉彤佢兩個開口。內疚纏身嘅我非但救唔到我媽，仲同上戶彩上過床，感覺自己好似孭住成身孽債，水洗唔清。

我見曉彤瞓咗，內心感覺如釋重負。辛梓玲見到我咁唔安樂，終於首先開口：「你阿媽過身根本唔關你事，你唔好俾咁大壓力過自己。」

講嗰陣，佢仲主動走埋嚟搭住我膊頭，顯得好關心我。

「多謝妳......」我出力攬實佢，因為如果唔係得佢支持，我相信自己會有所迷失。

事到如今，我決定將所有野(除咗同上戶彩上床)一五一十同辛梓玲坦白，佢聽完竟然相信我，覺得我冇呃佢，但佢認為暫時都唔好同曉彤講，怕佢一時接受唔到。

「妳唔覺得成件事係天方夜譚？」我反問辛梓玲。

「其實我都有啲野想同你講好耐......」辛梓玲突然一臉認真咁同我講。

「妳講，咩事我幫唔幫得手咁？」

「你幫我唔到㗎啦，件事喺我哋畢業冇耐後發生.......」辛梓玲若有所思咁講落去：

「嗰次我一個人去咗加拿大探親，喺親戚屋企住覺得好悶，貪得意自己落去附近一間SPA消磨時間。

我記得有次當我一個人喺個浴池浸緊嘅時候，對面突然嚟咗個亞洲女人，佢一絲不掛咁跳落池，然後雙腳攤開，將自己私處對住我，跟住佢仲好享受咁喺度食大麻。」

早晨呀古兄 別來無恙嘛

歡迎！好耐冇見路人兄了

「妳點肯定佢食大麻？」

「我去嗰度，吸食大麻係合法嘅，而且街上面都有得買，我仲記得女人嗰陣味唔似香煙味，好難聞。」

「跟住點樣？」

「我浸浸下好暈，好想瞓覺，突然感覺有人搞我下面。我好驚，擘大眼見到個女人望住我淫笑.........

最離奇係佢坐正我對面，一隻手又食緊大麻，但唔知點解有隻無形嘅手可以伸到過嚟對面搞我。」

「之後個女人仲有冇搞妳？」

「我立即離開嗰度，返香港後就再冇撞到佢，但唔知點解，跟住我經常夢遊，又試過靈魂出竅俾鬼追，最恐怖係我三番四次夢見個女人同聞到佢陣大麻味。」

第四十九章：奪舍

「會唔會係妳日有所思，夜有所夢？」

「但陣味連其他人都聞到，就連我爹地媽咪都懷疑我喺出面食大麻........搞到我後來索性一個人搬出嚟住。」

「咁妳有冇去睇下心理醫生？」

「我最初有睇，醫生話我工作壓力太大，做成抑鬱，我曾經試過服藥，但都係冇效，情況仲愈來愈差。」

辛梓玲開始一邊對住塊鏡，一邊講：「有陣我會做出一啲自己都覺得奇怪嘅野，好似思想被人控制住咁，對鏡入面嘅自己感覺好陌生，我唔知呢啲係咪叫做鬼上身。」

加油呀 做完功課得閒就會上下水嘅啦

多謝支持，你嘅鼓勵係我創作嘅動力！

「放心，萬一有起事，呢度有我保護妳。」為咗令佢對我有信心，說話時我雙手放喺佢膊頭。

就係咁，我同辛梓玲開始咗半同居生活，我哋中間當然仲包括曉彤在內。我雖然冇錢，但為咗幫補家用，我利用喺潛伏者度學習所得嘅預知大法買賣股票同外幣，竟然俾我得心應手賺到筆。

雖然可以自給自足，但我媽嘅死卻一直令我耿耿於懷，為咗令洛不凡付出代價，我必須獨自對付佢，並且揭破佢嘅假面具。

由於辛梓玲係個新聞記者，為咗幫我，佢向行家攞料，得知我媽過身後，後父冇耐突然猝死，洛不凡一個人獨吞所有家產。

雖然我對後父冇咩好感，但知道佢死我都唔安樂。畢竟洛不凡為咗一己私慾，已經變得走火入魔，甚至去到六親不認嘅地步。

因為辛梓玲間屋唔算大，佢同曉彤瞓房，我自然要做廳長。今晚，當我一個人喺廳度瞓嗰陣，我突然聽到一啲好奇怪嘅聲音。

因為辛梓玲間屋唔算大，佢同曉彤瞓房，我自然要做廳長。今晚，當我一個人喺廳度瞓嗰陣，我突然聽到一啲好奇怪嘅聲音。

我擘大眼起身，見到辛梓玲著住半透睡衣喺梳化隔離望實我，雖然我睡眼惺忪，但佢件衫入面副偈玲瓏剔透一眼睇晒，令我忍唔住向佢升旗致敬。

「妳係咪又夢遊？」

唔好意思，尾後第三行重複咗兩次，現DELETE其中一行：
因為辛梓玲間屋唔算大，佢同曉彤瞓房，我自然要做廳長。今晚，當我一個人喺廳度瞓嗰陣，我突然聽到一啲好奇怪嘅聲音。

「唔通你見過有人夢遊曉講野？」辛梓玲隨即俯低身說話。就嚮嗰一刻，佢身上即時露出誘人事業線，兩個北半球仲搖搖欲墜，同時間一陣香氣喺身上彌漫，然後佢細細聲喺我耳邊講：「你鍾意我嗎？」

「鍾意......但係.......」

「咁就啱，曉彤瞓咗，呢度剩返我同你.......」

正當我以為自己發緊夢嗰陣，佢已經將身上嘅睡衣連同內衣褲除清光，露出光脫脫嘅白皙身體。雖然呢個係我最期待嘅畫面，但我真係冇諗到我哋嘅關係可以發展到咁快。

坦白講，當我攬住女神裸體嘅時候，我個腦已經諗唔到任何野，嚮呢一刻，我所有嘅肢體動作都只係為咗配合生理需要。

我哋攬住對方咀咗一陣之後，就順理成章喺梳化上面做愛，估唔到原來辛梓玲喜歡騎乘姿勢，過程中，佢劇烈扭腰，表現異常進取，唔駛好耐就高潮迭起。

「呀.......呀.......呀.......呀.......」臨近尾聲，辛梓玲發出一陣持續嘅叫床聲。當我做完最後一個動作之後，成件事就喺梳化上圓滿結束。唔知點解，嗰一刻我聞到周圍有一陣濃烈嘅大麻味。

你開post已經save左係度，終於有時間睇，一次過追到live
古兄加油

多謝尋兄嘅支持！順便想做一個意見調查，查詢劇情甜度如何：
1. 為甜而甜，根本冇需要咁多呢類情節，收歛一下好D；
2. 甜度適中；
3. 未夠甜，可以再寫盡Ｄ

適中啦 想睇劇情多啲 需要時都要比啲甜興奮下

早晨，多謝路人兄意見

第五十章：迷失

我攬住赤裸嘅辛梓玲喺廳嘅梳化大覺瞓，被佢對胸擠壓我心口嗰種感覺真係好爽。瞓到半夜，點知突然被佢嘅喊聲嘈醒。

「點解妳會喺度喊？」

「對唔住，我又試夢遊，但估唔到今次居然同你.........」辛梓玲好似有少少後悔同我做。

「妳係咪後悔？」我望住佢一雙充滿淚水嘅眼講。

「唔係，我真係鍾意你，只係我好驚發夢連自己做過乜都唔知。」辛梓玲一手攬住我條腰，表示佢認定我係佢男友。就係咁，我哋喺梳化一覺瞓到天光。

時間就咁過咗兩個月。為咗保護仲係學生嘅曉彤，我習慣每日定時接佢返學同放學，以防洛不凡埋佢身綁架。

有一日，當我接佢放學，仲差一條街就返到辛梓玲屋企嗰陣，曉彤忽然問起我一個尷尬嘅問題。

「其實........你係咪鍾意咗梓玲姐姐？」曉彤兩眼直望地問我。

2 ～

多謝各位意見～

「點解妳會咁問？」

「有晚半夜我去廁所，點知被我偷睇到你兩個喺度做。」

「我地兩個都已經係成年人，有啲野未必可以同妳講得咁白......」

「我唔係指呢樣，我想講姐姐收埋好多野你未知。」

「例如呢？」

「我曾經見過佢半夜起床時自言自語，語氣聽落好似第二個人咁，有次佢起身仲突登走去窗邊食煙.......好古怪.......」

「放心，佢係夢遊，冇事嘅。」雖然我同曉彤咁講，但其實身為男友嘅我都覺得辛梓玲真係有啲唔妥，越諗越驚之下，寧願快啲返到屋企睇下佢。

正當我哋返到辛梓玲屋企樓下嗰陣，我離遠見到有兩個熟悉嘅身影進入大廈，佢哋唔係一般人，正正就係神聖嘅彌賽亞同馬太！

第五十一章：天國驅魔人

我叫曉彤跟住我，然後拿拿聲追上去，但點知入到屋苑大堂已經搵唔返彌賽亞佢哋嘅身影，我問大廈管理員，佢話冇見過有人入嚟。

我喺大堂等緊電梯上樓嗰陣，眼見部升降機升到去辛梓玲住嗰層，亦即係三十樓然後停咗落嚟，我當場心感不妙，點知再過多半分鐘，整個大堂嘅燈突然閃下閃下咁，然後一齊熄滅！

我即刻打手提俾辛梓玲，點知冇人接聽。等咗一陣，管理員話俾我知，大廈停電，叫我半個鐘後再返嚟，我諗諗下覺得唔對路，立即同曉彤嚮後樓梯衝上去！

由於我同曉彤一齊由地下走上三十樓，後樓梯又冇照明，我哋唯有拎部手機照住條樓梯慢慢行，行到半路，大概由廿樓開始，突然聽到啲好恐怖嘅回音，聲音時細時大，根本唔似平日喺街邊聽到嗰種噪音，令你成身緊張兼毛管戙嗰種。

「我......好驚.......」曉彤對住我講。

「唔駛怕，我扶妳上去！」我立即安慰住佢。

幾經辛苦，我哋終於上到辛梓玲屋企嘅樓層。正當我想用鎖匙開門嗰陣，門入面傳嚟多下硬物嘅猛烈撞擊聲：「鏗鏗鏘鏘.......咚咚.......彭彭.......」聲音十足拆屋咁嘈，加上道大門起勢搖，令我當場呆住。

多謝人兄支持！

定過神後，我立即用鎖匙成功開門，但係大門好似被人頂住，要出力先打得開，同時入面卻出現常理無法解釋嘅詭異光景............

喺室外微弱嘅光線透過窗戶映照之下，我見到反晒白眼，身穿睡衣，口吐白沬嘅辛梓玲身體懸浮嚮半空，

而低頭祈禱嘅彌賽亞同馬太則企嚮佢嘅對面，最奇怪嘅係所有傢俬都好似有生命咁圍住佢哋凌空旋轉，

好似有陣狂風吹起晒佢哋，但又感受唔到陣風嚮邊樹吹嚟咁。

我望住曉彤，發現佢完全冇反應，失驚無神咁被定格。

「OH JESUS! 到底發生咩事？點解我女友會咁.......」我好驚咁問彌賽亞。

「我哋正身處現實世界中嘅時空夾縫，呢度只有潛伏者先至可以任意移動同觀察事物。

你女友已經被撒旦附身，我哋咁做都只係為咗救佢。」馬太插咀說。

「你.......你到底喺度講咩？根本冇可能.......」馬太個答案當場嚇到我個心離一離。

「撒旦法力嘅強大在於意識可以進入任何一個被佢選中嘅人，而且無遠弗屆，完全唔受距離嘅限制。」彌賽亞隨即開口解釋一切，原來佢哋一早已經知道辛梓玲嘅秘密。

「小兄弟，我睇得出你一早就已經懷疑你女友，只係接受唔到現實。」

彌賽亞講完呢番話之後，隨即催谷自身力量到達頂點，單係頭頂嘅光環已經可以照亮全屋，下一秒，辛梓玲懸浮嚮半空嘅身體同四周圍嘅傢俬都慢慢下降至地板上，絲毫無損，但同一時間彌賽亞個樣老咗十年，頭髮剎那間白晒。

第五十二章：撒旦之子

「我已經將撒旦嘅意識由你女友身上驅逐，可惜佢已經懷孕，經手人係撒旦，為咗你同佢嘅自身安全，個細路要小心保護以防止日後被撒旦埋身奪舍。」

勢估唔到彌賽亞講野嘅時候表現虛脫，就好似大病初癒嘅人咁樣。

「對唔住，上一次我媽嘅事我錯怪咗你。」我一臉認真向彌賽亞道歉。

「你返嚟老洞啦，我哋需要你嘅幫忙，而且我懷疑夏娃被撒旦捉咗。」就喺彌賽亞講完呢番話同時，佢同馬太嘅身影竟然逐漸平空消失。

當一切塵埃落定之後，曉彤望住我眼光光咁，好明顯佢對剛才所發生嘅事完全察覺唔到，就好似成件事眨下眼就完結一樣。

「曉彤，應承我唔好同梓玲姐姐提起今日嘅事，我相信佢係有病，但已經好返晒。」

對於我嘅請求，曉彤點頭答應。我第一時間衝前抱起地上嘅辛梓玲上梳化，

醒返後佢話自己當時嘅靈魂被趕出身體以外好遠嘅地方，對屋企所發生嘅事完全冇印象。

「我一醒返間屋就咁亂，到底係咪有賊人入過嚟？」辛梓玲一邊講，一邊好攰咁望住我，原來佢唔知自己發生咩事。

「係呀……頭先呢度停電，我哋擔心妳所以衝入屋，黑麻麻之下所以撞冧晒啲野。曉彤，我有野要同梓玲姐姐講，麻煩妳先入返房。」

我向曉彤打眼色，因為我唔想佢將入屋之前嘅野同辛梓玲講，怕佢嚇親對方，而且有啲野我唔想俾佢知道。

雖然曉彤唔情願，但佢都選擇暫時避開一下。

「梓玲，妳係咪有咗BB？」

辛梓玲低頭不語，似係默認一切。諗返起成件事，唔通當日同我做嗰個係撒旦上身嘅辛梓玲，目的係借種誕生屬於佢嘅下一代？

多謝蕉雄兄支持！

lm

多謝大俠兄支持！

「我唔同你講係擔心你會唔理我，尤其係你依家咁難堪嘅身份。」辛梓玲一臉眼淚咁同我講。

「傻豬，我點會唔理妳？我自然有辦法去搵個新嘅身份同妳結婚生仔。今後我只會搵洛不凡幫我媽報仇，至於潛伏者嘅野我係唔會再去理。」

雖然我親口同辛梓玲保證，但一想起彌賽亞嘅說話，唔知點解我就好擔心夏娃嘅安危，成晚瞓覺都夢見同夏娃一齊所發生嘅事。夢境中，我聽到佢同我講嘅每一句心底說話.............

「傻豬，我點會唔理你？日後去到系外行星我仲要同你生仔。話你知，地球人其實係根據我哋潛伏者嘅生物藍圖設計出嚟嘅實驗體，

只係我哋嘅基因曾經被優化過，比起你哋有些微優勢，但我鍾意你哋嗰種冇修飾過嘅原始情感........對事物產生好奇心，而且對生命又充滿熱情同關愛。」

夏娃又比人輪姦中出
女友又比人搞大埋仲要瞞住佢話係自己既種
樓主係咪綠帽奴黎
睇落去就係不斷睇主角d女比人輪

多謝中出兄意見，其實搞大女友嗰個真係男主，只不過女友當時並非佢本人，係被其他人上身，嚴格上個仔佢都有份。

呢個故入面撒旦係魔女？
見上面有篇話經手人係撒旦 以為比撒旦搞大左
同埋夏娃比人輪果段有d快
係咪夏娃之後都無乜戲份先咁快帶過左

暫時未開估住，答案即將揭曉，不過都好接近啦，請密切留意

至於夏娃，我仲諗緊個角色生定死：不如來一次投票：選擇生或死去决定佢未來

都比人輪完 死左佢罷啦

嚴格嚟講佢係女主 真係要死就希望佢可以有方法復活
利申：選擇佢生

各位早晨，希望可以睇到多d朋友嘅意見

第五十三章：禍根

今日，我見辛梓玲唔舒服，就陪佢出去睇醫生，醫生話佢啱啱有咗兩個月，我聽完即刻好驚，就好似身邊多咗個計時炸彈咁，令我明白到點解彌賽亞要大傷元氣去救返辛梓玲。

「你係咪唔鍾意我有咗？」走嗰陣，辛梓玲同我講。

「冇呀，點解要咁問？」

「醫生同我講我有咗兩個月嗰陣我見你冇表情。」

「傻啦，我開心都離唔切，只係一時諗起媽咪，心情未能平復，妳咪胡思亂想。」

「你老實答我，你係咪仲掛住報仇嘅野？」

「我應承妳，喺BB出世前我唔會亂嚟.......」

「咁之後又點？唔通你想個BB冇老竇？你答應過照顧我嘅.......」

「放心，我一定會令妳幸福，等我搞掂個假身份之後，我哋上妳爸爸媽媽屋企傾結婚嘅野好冇？」

就喺我哋差不多返到屋企嗰陣，我同辛梓玲留意到離遠有一隻黑色大狼狗一直跟嚮我哋後面。

辛梓玲好驚，原來隻狗跟咗佢好幾日，就好似僕人想保護主人免受傷害咁。如果真係咁邪，個BB嘅經手人係撒旦嘅話，我到底要點樣同辛梓玲講？

翌日，辛梓玲如常返工，當我接完曉彤放學返屋企，正想約辛梓玲出街拍拖嗰陣，對方話公司要加班，叫我自己搵節目，於是我一個人去上次尖沙咀間酒吧飲悶酒。

我向bartender叫咗杯啤酒，等咗一陣，對方奉上一杯金黃色生啤。正當我想俾錢嘅同時，身邊突然有一把熟悉嘅聲音叫住我：「on the house.......今次就等我請你飲。」

我立即望一望隔離位，請客嗰位原來係穿著黑色低胸背心同短裙嘅上戶彩。望真啲，佢套衫原來係酒吧女嘅揾食衫嚟。

「點解又會嚮度撞返妳？」

「我已經離開咗班衰人，依家自食其力，喺度做陪酒女郎，我請你飲野當係報答你上次救我。」

「其實我都冇幫過妳，一切都係靠妳自己，不過點都好，cheers…...」

當我準備飲酒嗰下，上戶彩突然黐埋我身，然後咀落我塊面度。

「我諗妳誤會咗，有啲野我想同你講好耐…...」

「你想講咩我一早知道，只係我唔想令到自己後悔，我要嘅野最終一定會得到手，cheers….」就喺同上戶彩乾杯嗰陣，佢面上展現出一絲詭異嘅笑容。

我同上户彩寒暄咗幾句之後就離開酒吧，時間大約係晚上十點，正想打電話俾辛梓玲接佢放工嘅同時，

竟然俾我喺街邊撞到一個衣衫不整嘅靚女，對方走起路時一仆一碌，身上只穿著馬甲內衣，來者原來係蘿莉！

第五十四章：滅門

喺街燈映照之下，我見到蘿莉後面原來仲有兩個瘦骨嶙峋嘅怪人追緊佢，與其話係人，不如話係喪屍似啲。

點知兩個怪人一出現，就好似啪咗丸仔嘅癲佬咁想咬蘿莉雪白嘅身軀，我立即啟動元氣手槍射佢哋個身。

兩個怪人中槍後，突然轉身即走，仲要係瞬間逃脫嗰隻，但從佢哋嘅枯乾身型嚟判斷，一啲都唔似擁有咁高嘅速度。

「蘿莉，點解妳會出現嚮度？妳著成咁喺現實世界四圍走好危險㗎，妳係咪飲大咗？」

我立即扶起地上嘅蘿莉，混亂中，佢身上一邊嘅馬甲被人扯開咗，露出右邊嘅雪白球體，上面仲有牙齒印。

「快啲.......返去.......救佢哋.......佢哋.......被叛徒.......屠殺.......」就喺呢刻，蘿莉突然衝前攬實我，原來佢受咗傷，睇真佢成身都係同敵人格鬥時所做成嘅戰損痕跡。

「到底咩事？妳慢慢講！」

「撒旦帶咗好多不明來歷嘅人攻入老洞........殺咗我哋好多手足........依家........彌賽亞........一個人同佢哋戰鬥緊.......」想唔到身為機械人嘅蘿莉竟然一邊講，一邊流眼淚。

我立即抱起蘿莉，然後截停一架的士，雖然我應承過辛梓玲唔理潛伏者嘅野，但今次唔同，今次如果我唔理嘅話，佢哋可能因此被消失，以後都冇得再理。

上到的士，蘿莉因為體內能量幾乎耗盡，喺車上呻吟咗兩聲之後，就進入休眠模式。

「兩個咁急係咪趕住開房？等我介紹你哋去九龍塘，開我名保證你有七折！」車廂中，的士司機開口問。

「元朗XXX速去唔該！」我立即回應。

「嗰度荒山野嶺嚟喎......」

「我哋去打仗呀！」我好寸咁答佢。

「明白，打野戰！收到！」

架車到達目的地停低嗰陣，蘿莉就醒返，我哋兩個落車摸黑前往老洞入口。

步行咗十五分鐘後，發現原本隱藏得好密實嘅秘道被人打開咗缺口，入面嘅保安設施被大肆破壞，就連外表宏偉堂皇嘅建築物大門都遭到爆破，導致有一部份倒塌。

我立即同蘿莉衝入裡面，見到一片滿目瘡痍嘅景象：

一班機械信差慘遭殺害，各人身首異處，身體被分屍，零件散落一地，當中包括正太，另外仲有幾具屬於之前嚮酒吧門口所見嗰種皮包骨嘅怪人屍體。

我哋沿住條螺旋形嘅走廊一直上，觸目所及，四周圍都有戰鬥過嘅跡象，去到大廳，見到大門被毀，各種裝置更著火焚燒。

「轟！」喺呢個時候，大廳內傳出一下異常猛烈嘅爆炸聲。我同蘿莉隨即衝入去，入面嘅情形居然令我慘不忍睹：馬太為咗保護彌賽亞，身體被人打至七孔流血而亡；

耗盡超能力嘅彌賽亞則企喺大廳中間，包圍住佢身邊就有一班殺手，當中為首嘅係日光，另外仲有一個西裝筆挺嘅金髮中年男子，其餘嘅都係一班皮包骨嘅怪人。

所有殺手嘅身體都好似被一道力量由內至外咁逐漸被分解破壞，血液不停溢出，最奇怪嘅係佢哋好似被人定咗格嘅公仔咁，就連自己死緊都唔知，情況就好似上次彌賽亞幫辛梓玲驅魔嗰陣一樣。

第五十五章：邪惡現身

當杜子奇衝入大廳後，他看到的是權仗男與日光以及一班喪屍怪人被彌賽亞祭出必殺技殲滅的場面。跟上次相同的是，附近的蘿莉也被定格，杜子奇立即明白到這是彌賽亞啟動了時空夾縫之後的效果。

所有的敵人就似裝了計時炸彈一樣，身體逐漸被分割，一道道的血痕把他們的身體劃開成不同的部份，如同表面出現龜裂一般。

最離奇的是，權仗男與日光他們完全感受不到自己的死亡，面上還掛著勝券在握的表情，儘管血痕已清晰地出現在二人的頸項中央，代表著頭顱與身體分離的事實。

令杜子奇大感不妙的是，祭出必殺技後的彌賽亞面容比起上次更為虛弱，乍看之下，有如油盡燈枯的老人家般毫無生氣。

下一秒，彌賽亞隨即跌坐在地上，就在此刻，時空夾縫的作用瞬間消失，一切回復正常。

由於所有先前屬於權仗男一方的陣營皆在同一時間內中招，還沒來得及呼叫之下，敵方各人的身體瞬間被肢解成碎片，骨骼以至內臟遭受撕裂，全部均在一息間接二連三死亡。

「彌賽亞，你冇事嘛？振作啲呀！」杜子奇與蘿莉立即衝前扶起彌賽亞。

「小兄弟，你同我聽住，有樣野我要你幫忙！」彌賽亞突然捉緊杜子奇的手臂，並以沙啞的聲音說。

二人談話期間，冷不防背後被跟蹤而來的某人監視。

在科技館的地牢會議室內，館長陳蓮娜與下屬一起深夜舉行慶功宴，為剷除一班潛伏者狂歡慶祝。宴會中途，下屬洛不凡向陳蓮娜獻上權仗男曾經用過的權仗。

「各位，我宣佈彌賽亞已經耗盡能力，正式死亡！我撒旦依家再無必要利用替身左閃右避，我會名正言順咁示人！

從今以後，代表住我意識嘅呢支權仗會同我呢個新嘅身體重新結合，最終成為世界唯一嘅主人！」接過權仗後的陳蓮娜意氣風發，面上出現不可一世的笑容。

感謝貓貓支持！

「恭喜撒旦大人正式回歸！」猶大向成為撒旦真身的陳蓮娜祝賀。「可惜撒旦大人嘅替身權仗男同埋日光將軍已經壯烈犧牲。」

「只要彌賽亞一死，即使犧牲佢哋亦都係值得，更何況我哋仲可以透過生物打印機令到佢哋復活。各位，今晚我哋一於不醉無歸！」陳蓮娜向在座各人舉杯。

就在此刻，一向作風低調的下屬維達向撒旦說起話來：「回撒旦大人，外面有人嚟到要見大人，佢仲親自帶咗一個屬於潛伏者身份嘅俘虜入嚟做禮物送俾大人，任由大人處置。」

「佢係邊個？」喝了一口紅酒的陳蓮娜說。

「回大人，佢係失蹤多時嘅月闇。」

多謝尋兄支持！

第五十六章：成者為王，敗者為寇

「月闇佢終於醒返啦？既然係咁，就帶佢入嚟！」話畢，陳蓮娜將整杯紅酒一飲而盡。

月闇帶著雙手被手銬鎖上的杜子奇進入會議室。剛步入會議室的杜子奇，與洛不凡對上了眼，向對方吐了一下口水以示憎恨。

「月闇，妳帶嚟嘅人到底係邊個？」陳蓮娜望向杜子奇，內心產生似曾相識的感覺。

「回撒旦大人，佢叫阿當，係同夏娃一齊上過方舟號嘅地球人，自從方舟號爆炸事件之後，夏娃招攬咗佢成為潛伏者其中一員，

今晚我跟蹤佢去到老洞嘅時候發現彌賽亞已經奄奄一息，所以索性捉佢返嚟向撒旦大人效忠。」

「維達，月闇講嘅到底係咪真？」

感激支持

「回撒旦大人，呢件事千真萬確，當彌賽亞用時空夾縫狙殺權仗男同日光嘅時候，我因為藏身喺其它地方而避過一劫，

後尾到我出現嘅時候，彌賽亞已經氣絕身亡，呢個靚仔當場被我同尾隨而嚟嘅月闇捉住。」頭戴軍帽，身穿軍服的維達向陳蓮娜說。

月闇按著杜子奇背部，並將他帶至陳蓮娜面前，陳蓮娜看著杜子奇那五官突出的面孔，馬上便記起她透過辛梓玲身體跟對方在梳化上做愛的片段。

「靚仔，你有幸被我欣賞過你嘅床上功夫，如果你肯效忠我嘅話，我可以免你一死，仲可以保證你一生富貴榮華。你會點樣揀？答我。」陳蓮娜走近問杜子奇。